[#Mon#Monitor] 電腦螢幕集中討論#24

不想自行做功課, 只求快想省時間,

對研究螢幕一點興趣都沒有的求推薦文,
個人看到一律會跳過

總之, 推薦文的話, 就請期待其他網友幫忙吧

除非有看到做功課做很多的香港網友, 問出有水準的問題
個人也許還會回答, 但應該只會是極少數.

偶而才來看看, 基本上也不用期待

香港的螢幕規格表暫時還有在幫忙更新,

但現在也該是時候出現下一個,
像多鮫魚巴打一樣的香港人物了吧..

星河電腦螢幕資訊分享站

多多查看網站學習做功課, 親自思考自己要買什麼樣的產品.

其中幾個表格就算香港地區也應有相當的參考度

香港版144HZ/21:9/2K/4K螢幕規格表連結

香港地區販賣的螢幕產品規格表, 有對應的價錢方便比價

2018同步總評表

無限預算推薦表

低價高CP推薦表

多鮫魚電腦螢幕知識分享站

這個則是多鮫魚巴打(1~10帖作者)整理出來的網頁
有推薦清單跟一些知識部分, 也具有參考性.

香港螢幕報價表

為了讓更多港友知道最新價格與價錢透明化, 多鮫魚巴打建議有查到價錢報價的, 寫到共用表格上, 讓港友都能進行更詳細的價錢比較
(據說Price hk價錢更新過慢)

2017 4月初 高刷新游戲顯示器推薦

還嫌不夠的話, 中國的144Hz帖也可以爬看看.
也是有一些參考價值.

Best 144hz-240hz Monitors (NCX's Ranking)

英文不錯也可以去看看NCX之前的144Hz排行帖內容

另外推薦港友多多參考

"香港格價網" Price HK的價錢還有店家資訊

想買哪一款螢幕不知道哪裡有在賣, 有沒有現貨,
可以查看這個網站, 然後打電話聯絡店家進行詢問.

基本注意事項
1. IPS/VA/TN差距為何很重要, 請自行爬文研究.
2. 4K遊戲, 顯示卡1080TI才有資格跑, 顯示卡差只能降FHD解析度跑
3. 看影片, 沒有50%時間以上都玩競技型(FPS/賽車)遊戲, TN直接淘汰, 選VA or IPS
4. PS4/PS4 Pro/Switch不支援2k輸出, 只支援FHD, 顯示到2k螢幕會需放大較模糊些, 優先選擇FHD產品
5. 4K + TN螢幕, 全部都是垃圾, 不需考慮.
6. TN + 60hz產品,不具參考價值.

UP2718Q 低亮度

HDR有冇問題？我個el2870u同全部有HDR嘅嘢撞曬，全部嘢甩曬色咁

部機一早退左, 以前淨係試過播HDR片

不好意思想問一下有(等)的是什麼意思？

唔通得返eizo可選
LG QC差保養差
隻32UL950陰陽MON

我考慮緊pa32uc

下一代pa32ucx更強 但應該更貴

點呀，我差不多下定決心個時打沉我
其實隻32uc睇ubd應該靚？

PA32UC 睇UHD BD一定靚啦
有384區控光 full array local dimming
又有DCI-P3色域 PEAK亮度1000NITS
基本上係頂級規格

不過佢唔係真10bit，差少少咁

M320QAN01.3 panel 唔係真10bit?
不這色深對於HDR 影響不大 基本上8BIT+FRC都夠

你會點揀？
up2718q就個個都話色靚，真10bit
pa32uc我見有人話唔可以用hdr打機，反應太慢

我會揀pa32uc 應該係真10bit吧
27吋睇21:9電影太細

HDR打機反應慢係咪用緊最新firmware 先

MAG271CR同SAMSUNG C27FG70FQC
邊隻比較好
有咩分別

C27FG70FQC色水好少少

兩萬買個mon用嚟睇碟同打機，未買都覺得痴線

mon咁耐用 唔緊要啦

點睇34wk95u 4k 21:9 夠晒大

我之前隻pg27aq過保即壞，嬲到
唔換得21比9，會比屋企人發現

不過PA32UC個DP得1.2有D奇怪
訊號輸入: Thunderbolt™ 3 USB-C™ x2 (In x1, Out x1), HDMI (v2.0b) x4 , DisplayPort 1.2

唔緊要，用埋hdmi做輸出，反正有amp

但係點解價錢好似無分別咁

淘寶2K mon 用左一排，發現其實無咩問題，隻眼習慣左就無事了

千幾蚊個啲?

YES 幾抵玩

我之前淘咗個2k 27吋霧面做得差，睇到好辛苦，今日換咗個二手東aoc舒服晒

btw 淘寶mon都係玩下，正式想要一隻1080p 144(24inch)打機 + 4k 27inch 睇戲。
但係舊mon + 淘寶mon 都唔知放邊好

如果想買mon打直睇下word pdf 同上下連登 細細地有咩推介 ?

睇咗少少資料 請問2k 144hz monitor 係咪viewsonic xg2703-gs最好

想買多個mon for普通睇戲 冇咩要求 放到係牆到就得 有咩推介

有諗過買返aoc 但係無但係

請問X27 係咪得中央田有？？

揾唔到其他網有報價

Mg279q 黃金3500

想問下如果淨係玩ps4(槍game多)
S2419H係咪最好既選擇？
我見佢有1080 HDR 60Hz IPS
Sales開$1550

之前amazon買左個monitor
送到黎check到有一粒死點
同返cs講佢話可以退 叫我買過
但係amazon官方無晒貨.. 大家覺得退唔退好

退
有得退當然退啦

Mon可以有好多問題，一兩粒死點算輕微喇。死點<光點<漏光<陰陽
換返黎有其他問題咪仲衰，如果冇其他問題唔換好過

試緊用軟件fix死點
睇下得唔得 如果唔得再睇下點算
多謝各位意見

curved va 同ips差得遠唔遠？
想搵qhd freesync ips 144好似無乜選擇

漏光唔係都算普遍咩
唔係全黑畫面我又唔係好覺

價錢差得遠
所以我買左va 用落幾唔錯

我要度個spec得隻陳年asus同隻未派貨既gigabyte
如果VA 144 freesync 就大把 下個月仲有aoc隻新野 好似幾正

其實係
低中價位mon有少少漏都好正常

有一兩點死點其實係咪都叫正常.

想問下amazon退貨係咪就咁去郵局俾錢送返去
佢退款到會加埋運費

我想問下S2719DGF好定mag27cq好
差唔多價錢

買左pa32uc-k,自己抬返屋企,只係知好重,超重同好撚重

落場行左一轉, 發覺 27-32" ips 2k/4k $3000 左右好似無乜選擇
少打機/睇戲, 文書用多

希望可以分享下使用感受

要等屋企人訓曬先抬返屋,不過佢連調色器,心理上平好多咁

其實EW3270U 用黎ps4 + 電腦執相睇戲ok唔ok?
上網見到都幾好評
但VA panel 對比 ips panel 係咪差啲？

17kg

我怪住睇size dimensions,冇睇weight
真係攞到隻狗咁，好彩過埋海返屋企都係坐左160蚊的士

台灣有這篇文章在討論這款唷

另外這一款官網有韌體可以更新唷!!
記得更新色彩表現會更好

更新係熄mon，插手指，開mon就auto?

看這個唷!

另外12樓記得有提到一點問題
看一下, 如果那個問題自己可能會有同樣的運用情境,
可能更新103韌體就好了唷

多謝
話說依家好似出到1.05

27’ gsync 144hz 2k (2560x1440) 非va
$5000樓下

係咪只有Acer XB271HU / ASUS PG279Q / ViewSonic XG2703-GS 可揀？

非TN先岩

係中央田買左個philips返來發現陰陽mon，係咪可以直接拎返間鋪換?

隻pa32uc有問題。所有有hdcp2.2嘅嘢都會黑mon load唔到嘢，PS4 pro用舊mon熄左hdcp先有畫面

有無師兄知 Samsung lc24fg73 火牛同電源線 邊到可以買返？

pg279 有5k 樓下？

1.05?

睇返應該真係1.03
原來pa32uc同pa32uc-k係唔同嘅

PA32UC = PA32UC-K的無i1校色器版本
K = i1 Display同捆版 我記得是這樣吧
用1.05會有問題的話就用1.03就好了吧.
好像真的有可能沒辦法刷回舊版的樣子

原來係唔同，k有獨立firmware，不過你點估到唔同型號都比你刷入去咁智障

個人不覺得機器本身有差別,
只差在校色器有沒有同捆罷了吧

兩邊的1.03韌體下載下來會發現
CRC32碼是一樣的

但係你睇佢官網係有分開，k 係1.03，非k就1.05。同埋k版osd好似多啲嘢

我相信那是華碩自己漏掉罷了.

因為我上網搵pa32uc k 1.05韌體，台灣都有人中招屌柒Asus，台灣官方都要出第二條link。

據我所知 台灣沒有賣PA32UC非K版過唷

1.05版本有問題不是因為非K版去裝才有就是了.
台灣沒有賣過非K版

總之這其實不重要就是了.
想知道答案要打電話給華碩問了吧.

#7，佢話勿使用pa32uc的韌體

那也不代表什麼就是了.
華碩在這邊也沒回答任何兩台機器有差別的文章

另外華碩網站是會隨著國家, 而有產品清單就是了
沒有賣的產品應該是不會有網頁的

另外那篇文章就是巴哈那篇那個人發問的
那個人也不沒有說那是版本造成的
台灣很肯定根本沒有賣過非K版就是了
有賣過我會知道

好像看了看
又覺得華碩認為是可以刷回去舊版的就是了
華碩後面甚至有傳給1.05s版本給他測試吧

感覺用1.03最快就是了
1.03就沒看誰有問題
話說歐美那邊怎會0人在討論1.03, 1.05韌體就是
我一篇英文文章也沒搜尋到

剛才仔細看過，香港的確分了k和非k，k最新是103，非k是105

就HDCP 2.2會有問題吧 要安全就用103嘍
怕刷不回去舊版就是了
刷不回去還要找華碩維修站了 也不知道到底能不能刷回去
怎會到現在還沒有把
106版之類的更新出來就是了

另外K版應該要更貴就是了
那一個校色器就要2500港幣左右才對吧

怎可能才差250港幣就是了
我相信香港現在也找不到非K版的吧

這家也只賣K版了

中央田也只賣K版

珍寶也只賣K版

非也，其實香港k版已經去得7788。開始剩下非k。我係中田搵到k，重要平過有啲鋪非k版。

怎麼可能這台這麼好賣..
賣過非K版的證據會在哪裡..
至少也該剩下一台吧..

香港哪裡賣過K的證據會在哪裡

其實我唔係怕Asus唔修理，係兩萬買個mon，但係得個望字用唔到，心情

K版我就尋日買啦，至於非k:

這樣講好了 香港這個帖我看了一兩年了
我還是第一次看到有網友買PA32UC唷..

廿凜網友應該也是第一次看到吧..
PG27UQ, X27買的人是不少..
PA32UC我第一次在香港看到

我尋日買個時sale同我講pa32uc係賣得好過pg27uq，只不過香港真係唔多人會寫開箱文。同埋uq官方價貴多一萬港幣。

這個網址底下兩家

未來科技

Jumbo Computer Supplies 珍寶電腦

那個網址有網站的這兩家
也都只有K版唷

貼一張照片 或者 講自己有買的
是第一次 就是了

pg27uq一定唔賣得啦當初香港開價29999港幣 呃人
外國先1999美金

就跨海買的吧 之前那個誰不就跨海買
但PA32UC 香港也賣很貴就是了

真的呢

但係好多時其實係賣曬，但係佢哋冇手動更改。我都問過一間係咁

其實我有考慮過外國網訂27uq，不過27吋換27好似一樣，咁啱凜講32，所以先心動不如行動

32吋 FALD 消費級市場上就只有這唯一一款嘍
買了就好好發揮 多抓點HDR電影 玩點HDR遊戲了吧

Ubd機同大量ubd碟都準備好，不過個mon…
重要返緊工，未知刷唔刷得返103

嗯? 不是還沒有刷105嗎?
真刷了105只能刷回去103看看吧
刷不了就只能一樣問華碩怎樣處理吧

新手準備砌新機進入4K世界
4K MON想問下LG32UD99評價如何?
純娛樂(GAMING & MOVIE) 冇畫圖剪片需要
揀呢款係貪佢IPS + 薄邊 + 9-10k入門價格
本來考慮緊LG32UL950 但RTINGS話UD99都唔差
其實呢兩個款差別大唔大?

另外想問埋DISPLAY CARD用RTX2080 夠力推4K 60Hz? 還是要上2080 TI先達到4K門檻?

感謝解答

雙屏幕有咩sofeware好用？

據說32UD99的藍色太突兀, 不自然
32UL950在這部分有修正, 比較紅點
這個拍攝者自己也比較推薦32UL950吧

今日行過黃金，見隻xb271hu做緊$5380, 想問下呢個價係咪都合理？

32ul950不是不閃mon
32ud99+色彩校正可能好點

今日買完2060，順手試埋隻淘寶mon 開g-sync(free-sync mon)，意外地去到120 Hz 都無咩問題

有點懷疑那個可不可以校正回來吧
其實32UL950也不見得是完全的會閃就是了
他在50%左右的時候也不會掉到0nits
也就是不會全滅, 雖然還是不理想就是了.
可能要看校色之後的理想度吧.

順便看一下Rtings的影片, 不知道這有沒有校正
(上32UL950, 下32UD99)

水平

垂直

另外32UL950有DP1.4也是有點優勢就是了
要同時HDR的話
Ycbcr422/RGB444 or 8bit/10bit的問題.
雖然也沒差多少也沒錯

27uk600也可以RGB+10BIT+HDR
不過WIN10沒說是不是RGB444

想問下有冇巴打有買二手mon經驗？係咪要自己帶部laptop出去開d screen test software黎試

月球有地方插電先得

諗住睇下約佢去d cafe坐低試
見佢行貨有保又平正價千幾搏一搏

求24" 2k 144 hz

我覺得搵到間有電插先得

仲要唔知有冇位，拎住隻mon周圍走

你搞到驗屍咁驗 我都唔想賣畀你
你咁不安就畀多千幾買正價

s2417dg

我都明既
又唔想咁麻煩到人

其實有地方試就好快，都係係咁依check check 有冇光死點

但你約人cafe 坐低又一杯野價
又阻人做生意

個賣家話隻mon佢未拆過 原廠保養應該唔包光死點？

唔知幾多粒先整得
RMA 件返黎睇你係咪一定要check

幾時先有得買UL850

依D問下人check唔check光死點先啦，
真係有就煩，人地拎出黎，
已為你check下開唔開到機渣，

我試過約人出黎交收headphone,
條友試完話唔鍾意D聲，
真係佛都有火，屌到佢比錢

明既，咁大隻mon冇理由要人地抬黎抬去

1.預算多少
$3000-5000左右

2.預計用途是什麼
GAMING, 電影

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL, Apex legend, Pupg, cs

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
GTX 1080

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27", 2160*1440/ 3840*2160

求推

這麼神奇? 但韓國那邊全部共識DP1.2是不行的就是了.
理論上說DP1.2是不行
但32UD99好像真的也可以10BIT+RGB444+HDR
可能就算是DP1.2也有分內部協議的速度差距吧
可能有些螢幕是DP1.2但是可以
有些卻是不能的狀況也許有就是了.
真麻煩 這可能要了解到很深才有答案了
DP1.4一定是可以的就是了.

Acer XV273K 同 Aorus AD27QD 香港幾時有。。。

可能是27uk600的HDR等級不用太多頻寬
PA32UC 的DP1.2應該用不了HDR

DP1.2的頻寬比HDMI2.0還要大唷
HDMI2.0一般說是沒有HDR, 也辦不到RGB444+10bit的
他只能Ycbcr420還Ycbcr422+10bit
像X1X也輸出不了RGB+10bit+4K@60Hz+HDR吧
不過好像也有例外就是了

RGB絕對是444就是了,
只有Ycbcr(YUV)才有444/422/420的差別.

"所以這不是DP 1.2帶寬問題，這是Hdcp 2.2問題，要獲得4k 444 60hz 10bit我們需要等待DP 1.3，即使通過DP 1.2也可以做同樣的事情，但貪婪正在統治世界。"

我覺得有可能HDCP 2.2+DP1.2也許就可以了就是了.

一般螢幕都是DP比HDMI更可靠, 可以拿到更大的頻寬進行輸出就是了.
DP1.2頻寬大於HDMI2.0, 更別提HDMI1.4存在.
DP1.1在螢幕上也找不到了吧. 除非HDMI2.1在螢幕上出現吧
但HDMI2.1的電視, 在市面上似乎還是0款,
今年的LG E9, C9會是最早搭載的吧

4800 ok喎

膽粗粗上newegg買左部32MU99 (32UD99商用版), 初步睇冇光死點漏光, 得IPS Glow。而家校緊色, 一陣上圖

想問有無巴打有玩過portable monitor
要求唔高 玩到ps4已經夠晒
見indiegogo有隻vinpok 但好似唔出貨

indiegogo

asus 都有喇
急咪買現成

Uniformity

Asus個隻好似得usb c出唔到ps4

搵下舊款

144HZ 24吋MOON係咪都係c24fg73最好
諗緊淘寶淘,港行好似貴一截

32UL950完全係垃圾
嚴重pwm flicker
完全唔準既srgb mode
仲垃圾過山寨mon既造工
低能插線位,冇得貼牆

唔想買32ud99既話
寧願你是但買部用32ud99 panel既mon好過
n部mon用佢塊panel
大把選擇

湯瑪士小火車巴打又來了! 哈哈哈哈
之前不是抽了很多次的UP2718Q
結果最後跑去買32MU99唷

這款好像少了Freesync跟True color pro硬體搭配校色技術
最大亮度好像只標350nits? 看起來還不錯就是了
注重的均一度好像也不錯唷?

另外這有這麼便宜嗎? 跨海買也沒有保固這樣很大膽呢
話說不會買SW320之類的比較理想嗎?
還是感覺LG這款比較好就是了唷?

睇中隻27吋4k moon PHILIPS 276E8VJSB
香港賣緊$35XX
新蛋/TB $21XX

1516緊

哈哈，很久不見了之前把UP2718q 都退掉後買了32UD59, 用了一年多終於忍受不了VA 的畫質便下定決心買個新的

32MU99 跟 32UD99是一樣的，只是保固多兩年（美國那邊）

均衡度看起來還算不錯。Uniformity 模式開了跟沒開一樣，對比度又大幅下降，最高亮度也會剩下160cd/m2，所以測試了一下就關掉了

SW320香港買不到，Amazon亦要港幣一萬以上，所以沒考慮。本來是在日本 Amazon訂了32UD99的，但過了幾個禮拜被告知沒貨，便取消訂單到Newegg買

隔山買牛風險真的很大。難得抽到了好螢幕，希望可以用久一點吧

小弟想由5年前的AOC IPS 24" 升級, 暫時想轉34" 21:9...

主要用途:
55% 睇NETFLIX (暫時HD plan, 可能會升上4K plan)
35% 打機 (AAA 如 Farcry 5, BF5, CIV6, Warthunder, Forza 4 等)
10% 上網youtube 及刨下文
0.01% 文書

硬件方面i7 9700k + 1070

唔會考慮 2560 X 1080, 刨左N篇關於TN VA IPS 既youtube 片, 暫時睇中左隻三叔 C34F791, 見佢VA 3440 X 1440 又只係賣緊7500, 雖然已經係2016貨仔同聽講個掛牆架好難裝 (想轉掛牆慳D 地方), 已去過中央田望過實物, 不過好似無乜人提呢隻野, 想睇下有無師兄有咩意見,

聽人講LG 質素好差, 另外有望過BENQ 隻EX3501R, 雖然唔錯但香港無行貨又唔係好敢外國訂返黎, 書檯呎吋有限, 34~35吋應該係我極限, 1070 亦唔夠我玩4K 16:9 或 5K 21:9

1070 開低夠唔夠60fps

呢部philips 32吋IPS 2K抵唔抵玩? 個價好吸引

基本上同dell果d窄框機一樣咁柒
真係唔知點解d造功咁嚇人
可能我未用過LG expect佢太多

但係估唔到完全冇陰陽屏
係完全冇
好過>90%其他我見過既mon(雖然唔多)
都唔知換唔換咗佢好
陣間換咗部柒既就喊都無謂

C27HG70 同 Pg27vq 邊到好啲

嗯 滿意就OK啦
跟32UD99一樣的話 就很經典的產品了
大概用個兩三年以上沒壞就回本了吧
基本很難壞就是了.

RTX 2080夠唔夠推2K 144HZ
夠推的話推荐那隻$4000 以下 27" 2K 144HZ MOON

唔夠

基本上打機必備Gsync, 唔使理夠唔夠推, 有用過升級GPU

呢個真

有Gsync個效果真係值得升級

2080係咪用唔到freesync?諗住買ad27qd

等多陣儲多少少錢買Gsync 好過啦

咁直上PG27UQ 4K 144都得?

太貴唔值得
出得兩三皮仲要忍受IPS glow, BLB唔值得, 我就7k買左隻gsync mon等micro LED普及

Amazon 萬6到姐 唔考慮值唔值
有g sync 2080用4k 144都夠?

我隻mon係samsung曲面144hz27吋個隻
打apex唔知點解個mon黑色位無啦啦變藍，其他乜game都冇事但唔知點解apex就會咁

gsync好難字面解你聽咩叫夠
總之我gtx1070 1920x1200換3440x1440 fps跌到冇眼睇但反而覺得順左就係呢隻feel

2080行4k 足唔足60都成問題

g sync 係個mon dynamic 轉個refresh rate 令到你唔會睇到話幾張frame 都係出同一個畫面?

Gsync 同adaptive sync 有分別咩

2080唔行ultra 行high ok的

好似唔係轉refresh rate, 而係控制D frame有秩序咁出, 不至於"黏"住出, 唔知可唔可以咁形容

令個frame time 去返平均
好似係?

防止skip frame, 對frame time有乜影響就唔清楚啦

想問下同IMAC個MON啲色接近的要咩價位?

想問下 Asus xg32vqr 香港有冇番過貨
落埸睇得xg32vq
順手想問 2080 + i9 夠推2k 加 144hz ?

隻game 68 fps 個mon就會出68 fps
下一秒隻game 59 fps 個mon就會出 59 pfs
乜唔係咁咩?

四千三買左隻xb271hu

where???

唉

而家15 16緊買邊隻MON

XB271HU / PG279Q / AD27QD

啱啱買咗隻MAG241C, 插HDMI 玩PS4 打fifa嘅時候發覺 ghosting 好似幾嚴重 同有d pixel 閃閃吓咁。

想問係咪正常？

巴打幾錢入手我都睇緊eBay 32ud99

巴打有儀器cal mon?

睇岩左兩隻SAMSUNG C27HG70QQC 同埋 ASUS PG279Q
平時主要上網 睇戲 打機 (玩LOL,RPG大作多 FPS比較少玩)
想問下呢兩隻邊隻好D?
另外無知一問
我睇價錢SAMSUNG C32HG70QQC 呢隻32" 仲平過27"係咩原因?
但係我枱面冇位放 唔考慮買32" 純粹好奇

平平地 benq pd2700u 得唔得？

之前都係諗緊呢3隻mon琴日狗衝左ad27qd

你啱，諗錯左隔離pro-motion

1650訂左隻S2419H
要等一星期

4500算okay thx 係咪呢個價位的都差不多

應該全部都係 4k 假10bit hdr ips
關鍵 係 adobe rgb 定 rgb 100% or 99%

有咩包膠師兄
我都諗緊ad27qd
度果個位 岩岩好又放到32吋
但睇埋
328M6FJRMB /AOC AG322QCX9/ Asus xg32vqr 依3款 好似睇番ad27qd個spec最好
我都係打機睇戲多 Asus xg32vqr 香港要4月先有貨 又唔想番大陸買水 師兄有冇咩建議可以比下小弟

玩下ps4同imac雙mon同無邊 要求唔高的話請問係咪跟返低價高cp個表買就可以？ thanks

咁睇唔開買廢版
hm先有hdr

因為想要嗽叭同2個Hdmi

hm newegg都係1670都有2個hdmi
係冇嗽叭既
自己買個嗽叭仲好聲啦，內置廢既

其實我唔係好識 因為之前一直都係用緊啲FHD 60 hz mon, 所以轉左之後好震撼啲色真係好靚
btw個mon有跟埋條USB線, 請問有冇巴打知道係咪要插埋

27吋 msi隻 mpg27cq 都好似好正 但貴好多

我見個價幾抵玩又符合哂我要求 係差在free sync

我想試下玩曲mon阿 27吋曲mon岩spec又好似冇咩選擇wo
msi最近但要5k7
asus 隻xg32vqr 又冇聲冇氣 真係頭痕
冇mon用阿

世事真係冇完美 msi 果隻又冇her 但mon底條rgb燈條又好正

邊度有

有人讓比我渣，全新未開既

係咪肥花果個

個mon有條好輕微嘅刮痕 點整走佢？

冇錯
個賣家超好，肯同我即場開盒試mon，試過冇問題先買

突然間覺得2080先係成價比最高

我見仲有個二手都係4300 唔知買唔買好

full hd 2060

2k 2080

壓下佢價

$5699 2080

我自己用緊 2k 75 curve mon 同埋個4k 電視，2080 都真係夠哂玩。
4k都長期50幾至60 fps, 無得輸，第時dlss 成熟d 都真係不得了

邊張2080

公版card only

想問下2080推唔推到3440x1440 200Hz?
因為想砌機連MON一套換 睇中acer x35(應該差唔多出?)

如果144 以上就應該忟d，建議都係買返2080 ti

感謝指點

有冇巴打可以幫到手

牙膏

磨過 都係唔掂掂

$2000筆直首選U2419H ?

想要4K + 100% Adobe
Acer BM320 $6k左右 好似幾抵玩
會唔會有伏

【泰坦军团144HZ显示器27英寸游戏屏曲面台式电脑高清液晶吃鸡电竞】

呢隻粗用一兩年做入門27吋144hz可行嗎定有無咩2000$樓下既27吋144hz推薦下

XV272up幾時間有貨呀

香港買21:9 部部都過成皮野
想話平平地買部2k 100hz 都冇

集思廣益
2716換做2k165 ips要豬昇
屌娜馬pg279qr無貨期
可換咩

一兩年就買翻aoc啦

等lg 27gl850g 好似係

用緊 1066
主要睇戲 想換21:9
LG 34UC79G 2K 144推唔推到?

1066 推full hd

21:9 唔係都2K起 ? 唔想睇戲有上下黑邊
因為睇戲FPS 都唔太重要 2K 60又唔知推唔推到呢?

2560*1080
好似唔係2k

咁係幾多 1066 又推唔推到 LG隻mon
唔太熟 所以問

推唔盡
但應該開中高過60

唔該
幾時會有

放 ACER Predator XB271HU
有盒有DP線火牛線，冇單冇保
功能正常，冇死點光點
$3500不議
只限天水圍交收

覆錯GROUP

34GK950G-B 買唔買得過

本身用緊xg2402
想問下點解玩ps4時會出現少少花畫面
但電腦用144hz時又完全冇問題

Msi mag24c $2000衝唔衝得過？

有無新消息

有冇巴打買了AD27QD
會用用下閃屏

想買個240hz mon打機
Aw2518h定pg258q好？

Acer X35 有冇機會復活節檔期出
砌機換MON想一步到位

想買隻 AD27QD 度度都話冇貨
有冇師兄買左唔岩 放比小弟

會唔會放

27吋2K黎講 三叔CH711點睇
同埋想問如果resolution無2K揀 最多得1980X1060係點解?
已經更新左DRIVER公司電腦 用Intel® UHD Graphics 630

搵到一千零一隻既AD27QD

幾$?

【情報】IPS/VA/TN, 高刷新面板, 生產計劃時間表格 *2019.2更新

有更新了這篇

【情報】華碩 XG32VQR 硬派 15900 開賣!!! 32" QHD 144Hz HDR新星

另外今天台灣XG32VQR開賣了
韓國那邊今天上架了AG273QCX

$4799

巴打隻AD27QD會唔會有閃屏情況

唔覺有 岩岩試機

但發覺唔夠位裝架
呢家就咁放痴係牆用，條邊好窄幾靚

會唔會條線出問題 你試下HDMI線

我出去未睇到有貨
上網係
話係咁閃

唔知有冇關係

好像有很多4k 120/144hz面板

冇閃屏

有冇人睇咗
點解可以做到咁平?係唔係會爆炸或者好快打柴

本身成本低, 再執大廠QC唔合格既MON

睇留言啲人都話抵屌，又係唔係真係咁抵?
唔好彩買咗個用唔夠一個月就爆炸就真係恭喜你

幾正wo

巴打買咗?有冇試用報告?

冇買
就咁望ok 姐

買左DELL U2718Q是否不智?

epc講咗好耐, 做咩咁睇唔開

9成有d問題 正常成本都唔至呢個價錢

25吋 FHD 144Hz IPS
如果有埋 g-sync dci-p3 就好喇 ......

之前淨係睇開箱文同review
無search到災情就落左單

買左隻LG 29WK500 幾正又平
想問下點cal到同macbook pro retina同色？

同埋邊到有賣？高登行左轉都唔見有

買左一個禮拜S2417DG
暫時好滿意

樂觀啲，可能用落冇事呢

LG 34WL850的規格出來了

想說這款會是啥規格
結果是低規版的34WK95U
5120x2160 > 3440x1440
HDR600 > HDR400

4K 120/144Hz
不就27/32/43/65 4個尺寸會出吧
最重要的就是32吋想買的人最多吧
看來是友達IPS會最先搶到的機會比較大
然後三星VA也要出

PG27UQ的32吋版本想必勢必會很狂..
PG32UQ之類的型號名稱

話說BFGD HP的那款已經開賣了
美國賣5000美金

一個評測也出來了

參考看看吧

想買個23-25 inch mon黎電腦同ps4兩用，
上網search price既熱門
Samsung LS24F350FHCXXK
AOC 24V2Q FreeSync Monitor - 零邊設計
請問依兩款有冇中伏?
或者有冇1000蚊既mon內推薦?
唔該哂

求 3000內 144Hz 1-2ms
24吋 FHD 或 27吋 2K
非曲芒 (必要)
支援Gsync Compatible 更好 (非必要)

係咪得TN 可以玩

水貨3000蚊 應該滿足到哩堆要求

上amazon 同 new egg?

或者京東淘寶

Pg248
包郵直送香港2735
, amazon, newegg, taobao個價先
好扑鎚

S2417DG 同 PG248Q 你覺得邊隻好啲

1k 180hz
2k 165hz
我自己會揀2k moon
但係價錢差成千咁濟

兩個都係tn面
D色唔知會點 都係問返其他巴打
利申 用緊va同ips 少玩fps類遊戲

請問下我部電腦係gtx 2070
如果想換個24吋 144hz mon玩下
2k其實需唔需要？問過d sales佢地都話24吋無必要2k
同埋2070玩game應該好難上到2k 144（好似係）
加上24吋2k 144hz 同無2k個價差成千幾蚊
咁我重應唔應該上2k？

24吋2k 144hz暫時搵到呢幾隻：
Dell S2417DG
AOC AG241QG
ACER XB241YU

定係我都係用返FHD 144hz算？同埋有無好介紹？
唔該各位巴打！

2080都冇上到144hz

打ps4 pro, benq 32benq ew3270u 係咪都夠用？呢部機個HDR 效果明唔明顯？

咁想請問下 24吋144hz有咩好介紹？
唔知dell有無呢

dell 24 free sync full hd

請問下有咩平靚正既USB C mon 介紹？
我用mac book pro 要多個mon
唔洗4K

dell 唔知乜19唔知乜C
C字尾for have type C

AD27QD用到現在感覺如何呢?
應該還不錯嗎?

Ips面版good, 之前用TN 太光，色水又差

436m6 不是只有32區控光嗎
HDR對比度比PG27UQ/X27/x65還高

之前想買2060 FE，因爲佢有USB-C output
但依家無晒貨

直上2080

想有最平既solution 出到usb-c alt mode

呢排想買隻21：9 curve mon
睇中左LG 34GK950G
上網睇話無hdr
亦有部份review話有
乜hdr唔係f版獨有咩
點解香港唔入34GK950F

G版無HDR
其實無FALD,HDR效果都係一般

出面冇晒貨 想搵個版睇都冇

34WL850好似幾適合我
唔知幾時出 個價錢又係點

唔知呢度可唔可以問插頭既野？

問啦

27/32吋
2k 144hz hdr 有咩選擇
部機準備砌 但出面ad27qd又冇晒貨
定係等xg32vqr

我用緊舊mon 12年既型號

我換新機用張display得 dp同hdmi睇

個mon 得vga 同dvi

唔知道有無得hdmi出 ＞ dvi 入既線

我有諗過買新mon 但想存多少少錢等多排換個好啲既 所以想用住舊mon 先

仲有咩選擇

買4個加個Mon架有冇得諗

pg35vq係咪就快有

另一款 35 吋曲面電競顯示器 AG353UCG 配備 3440 x 1440 超高解析度面板，並擁有1800R曲率及Ultra Wide 21:9 顯示比例，帶來臨場包圍感及超寬闊的遊戲視野。更新頻率高達 200Hz 並搭載NVIDIA G-Sync 解決遊戲畫面撕裂的困擾，更支援 VESA DisplayHDR 1000（峰值亮度1000 cd/m²），建議售價 NT$ 39,999，預計今年 3 月上市。

呢隻mon有冇伏

可以的 無咁食
但效果會差過2k mon出2k

EIZO EV2451 點睇？
唔打機 而家仲係唔係MIJ？

dvi有兩個規格, 你睇下先

片就唔太會

AD27QD vs G27C2 ( IPS vs VA )
看起來色感真的不錯

聽日出去睇下有冇貨先

冇阿師兄 我問晒 全部啲鋪都冇貨
要訂3個禮拜了 我諗住等埋xg32vqr 到埋貨比較下先得

等你開苞

大陸一早出左 有晒開箱文
香港預計4900

呢兩個mon點揀好

上面嗰牌聽都未聽過，下面samsung有巴打推過

睇左好多款
係睇中 ad27qd 同 xg32vqr
師兄有冇其他介紹

想問下巴打如果筆直大約2500左右,想要2K 144,除左C27JG50(姐係下面條link個隻mon),仲有咩選擇?如果冇,呢隻又冇伏既話直接屌呢隻算

我都係鐘意ad27qd多啲

前幾日問LG客服27ul850幾時出 佢話此產品已經在香港上市 但我見市面上好似都唔覺有 有冇人見過？

27uk600用家表示27ud59夠做
27uk同27ul個配置幾乎一樣
用左半年覺得個HDR可有可無吧
High Dynamic range 個dynamic 幾乎做唔到吧

甚至沒有抓4K HDR藍光電影的價值嗎?
可能還是要有DCI-P3色域才能更有感覺吧
廣色域IPS+HDR螢幕真的少就是了
U3219Q就是目前最低標了吧
27吋款好像都很貴
最便宜的反而是XV273K了吧
都在1000美金左右

話說香港還是沒有賣這四款HDR600 VA螢幕吧?
LG 32UL750
ASUS CG32UQ
PHILIPS 326M6VJRMB
PHILIPS 328P6VUBREB

喔? 香港也上了34WK95C...
看來LG刻意也不要給香港出34GK950F了
香港至少還比台灣多了34GK950G

27UL850/600香港這樣還比韓國日本更快了
台灣也沒看到這兩款

香港34WK95U, 32UL950現在都出了吧
台灣也沒32UL950

AOC c24g1 同samsung C24fg70點簡好 我見價錢都差幾百

Viewsonic Vx3479
Philips 349x7fjew
3千幾蚊
差唔多價錢 又係2k1440, 100hz, 偽g sync
邊個好？
前者係2018年尾新出
後者就好似2017年尾？

1.預算多少
2000-3000

2.預計用途是什麼
PC遊戲 執相 剪片

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Anthem / Overwatch / Witcher 3 / LOL / Dota 2

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60-70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
RTX 2070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
最好24吋 (27吋都可以) 144Hz (FHD / 2K)

希望咁多位巴打推薦下

重點真的是FALD+DCI-P3
S9+ ISO100 快門1/50 光圈F1.5
SDR

HDR standard mode

香港應該還沒有LG 32UL750/ASUS CG32UQ/PHILIPS 326M6VJRMB/PHILIPS 328P6VUBREB吧

嗯 好像的確看不出來多少變化
FALD太貴所以變成DCI-P3比較好追求了

重新買一次頂多也只能挑XV273K吧
但光這款就比27UK600貴上3500港幣了吧
但還是有人買這款也還是不滿足HDR效果
韓國也是有人買U3219Q也覺得HDR效果普通

唉 FALD太貴了
OLED 55吋拿來當電腦螢幕又太大

香港現在也只有賣XB273K吧 10700港幣
XV273K好像還沒賣

不考慮BM270嗎
FALD跟144hz的取捨

小弟想買隻EW277HDR, 本身用緊onbard display card (Intel® HD Graphics 530), 上網check過530唔support HDR.
想請教下各位巴打, 咁係咪EW277HDR個HDR功能就廢左? 唔該晒!

For ps4多

唔該晒..我仲諗住用黎睇下戲, 文書用下tim...如果買張display card會唔會好d? (e.g. GTX 1060, RTX 570)

嗯? BM270當然HDR性能比XV273K好多了吧
所以現在美金賣1270左右.

但我記得在香港UP2718Q蠻便宜的吧
BM270香港沒有賣吧

我對27吋沒啥興趣就是了
對32/34~35吋螢幕比較有興趣

前幾日買左
用左幾日，用黎玩ps4 apex / RE 2 都夠做
自己唔係好識睇HDR ，不過都幾光
由於之前的mon太差，現在開心試用中

高登/黃金都有，不過無show出來

依家用緊1080p144配2k144 mon
咁多位師兄認為轉4k144mon既cp值高唔高？
定係轉4k60 mon好？
掙扎左好耐都諗唔掂所以想上黎問下

部機夠推4k60

g/f有間近電梯位有show出黎

想換個24吋mon
around $1000
睇啱 AOC 24v2q
Samsung LS24F350
ASUS vz249h
請問會建議邊部或者有更好嘅選擇？

how much

27吋4k hdr連垃圾喇叭有無乜選擇
換款1080p算做副月球加ps4 pro用

AOC G2460P 用左年幾兩年，最近一熄mon 就開唔返，要抆電線再插兩三次先開到。今日用用下突然黑左，又抆線咁，但係要再插6，7次都未必得。就算得左都開唔夠2個鐘就黑屏。電源燈唔著，但係我插住個個HDMI multiport 又有燈。即係應該有電過既。到底咩事
係咪買過個新既抵過拎去整？

年幾兩年應該仲有保養

想問下知唔知點解會有呢個issue?
去正都睇見到有現貨, 平面+IPS真係好正

EIZO CG318-4K vs ASUS PA32UC

可以看到均一度並沒有之前湯瑪士巴打之前遇到那樣
並沒有在中間的一些地區上忽然跑出一塊明顯白塊

結論就是專門繪圖還是EIZO最強
但他認為這性能面上相當接近, 對於性價比上來說非常棒

EIZO比較自然, 均一度更好,
PA32UC在暗部細節上好一點

不過因為FALD存在, 相信在HDR影片&遊戲使用上
PA32UC將會大大的逆轉吧

PA32UC 均一度

EW277HDR本身個HDR打PS4都仲OK, WINDOWS 麻麻, win10開HDR既話chrome/做文書野顏色會好怪, 但係打機都算正常

平時玩開pubg apex
想買24"樓下曲面MON
AOC C24G1好唔好

仲有依個MSI Optix MAG24C

我都唔知點解
早知有現就唔訂喇

1.預算多少
5k

2.預計用途是什麼
遊戲 fps類為主 睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
BF5 Anthem APEX CSGO PUBG LOL

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60-70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Msi RTX 2080 ti gaming x trio

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
曲面 27吋 2k 144hz 1ms

唔該巴打

有幾個問題想問巴打

1. 以21:9 既mon 黎講 邊隻可以做到4K加 HDR 144khz ? (因為用黎打PS4 Pro 想搵到隻支援到佢）

2. 呢個mon 用1080ti 夠唔夠推到個刷新率？

1.預算多少
無限

2.預計用途是什麼
lol fps類為主 睇戲 加 PS4Pro

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
lol apex pubg

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
暫定1080ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
曲面 21:9 34吋左右 4k 144hz 1ms

唔該巴打

1. 1080ti 都唔郁4k 144
2. 4k moon 買TN = on9 (for 1ms)

不過21:9 暫時好似都係1440p?
但係1440p 係咪無HDR

21:9 4k得34wk95u

依部正，剛買

有咩使用感覺可以分享

買左隻topcon 144hz 發現隻mon開10分鐘咁上下就會有d漏光咁既情況出現(仲有d泛黃）係咪拎番去換好d

補多張圖

想問下隻pg27uq
個鼠標周圍有一圈特別光係唔係正常？

絲打呢款點睇

23.8吋？好細咼

應該唔足144hz

正常 開左local dimming
唔睇片關閉local dimming 就得

好明顯下喎 拎去換吧

我之前都有諗住買,淘寶個賣家叫我唔好買,話驚寄爛

唔該哂巴打！
其實除左dell之外，重有無其他好嘅24吋144hz mon？
最近1516緊上唔上Dell S2417DG好
但自己又用緊2070怕推唔到2k 144hz，買返黎會哂左
另一方面Dell S2419HGF嘅AMD FreeSync我係n卡又用唔著
定係用其他牌子會重好d？

full hd 240hz 果d 有G Sync

之前用UC99
色域進步得最明顯

local dimming 有無感覺

其實係amazon買, 係咪仲抵

現在來講,新買moon應該都是技嘉AD27QD ?
但好像沒gsync?

Review 寫”G-Sync fully compatible”

咁好似屌得過,雖然前面都有巴打講3星期後先再有貨

巴打們 想問下如果只有$2000budget 應該揀個2k mon定係144hz嘅mon好 因為我見啲2k+144hz mon好多都over$2000

主要用途: 睇片+打LOL TF2

24 / 27 吋 都ok

正刀有現貨喎好似 放埋display 出黎

但前面有巴打個moon閃
下個月先買，未算好急要

flickering 應該個別事件 utube睇左幾個都冇呢個問題
我都好想買但係個座好大個 驚張檯放唔落

想問下 要玩21:9, over 100hz, ips, 2k/fhd, 選擇係唔係唔多 睇完哂第一頁條list得aw3418dw, 34uc89g岩spec但前者成皮野

以防萬一姐
反正話換moon換左成年都未換，唔急埋喱個月啦

土地問題我明既

想問下 想買個主要玩ps4(無pro)嘅mon 要留意啲咩

買full hd 就夠
hdr/4k 都唔關你事了

係咩 去望下先
Asus 隻xg32vqr 月中話到貨
仲係到糾纏緊
有冇大師兄可以再指點下我

giga 個名已經夠臭
佢仲要第一次出mon，夠膽買既人係咩心態

想買24inch 144hz 2k mon
主要打fps
Budget 3-4k有冇咩選擇？

仲想有G-sync添

打算買27吋4k
Budget $3000 至$4000
睇咗LG 27UD59 同Dell U2718Q
Dell 值唔值俾多$1000 上
定有其實選擇

主要睇Netflix, Youtube,
少打機 打機另有副mon 1080p

唔值
U2718Q包你無限換貨輪迴

Ok 咁我衝LG 果隻算
平平地 定有冇其他
Thanks

識貨 側光式都係粗邊框好
我由24ud58轉27uk600 窄邊框 漏光同ips glow都明顯咗

27寸 4K 除左依兩隻就有無其他選擇
差唔多價位 我都係睇緊U2718Q同LG 27UK850
黎緊係咪未有新27寸4K mon出

應該係話平價27吋4K 冇乜選擇

人窮無計

就係

i know that feel bro

黎緊仲有無咩新月亮值得留意?

用黎玩ps4 pro 巴打有咩電視好推介？1萬 34吋左右

新蛋隻 32ud99終於到左🤤

24HD直上32 4K

LG 27GL850G

好似幾正

Vg270k

想買24” 至27” 144hz freesync, 主要打FPS/普通上網用/睇片，要薄身，如果有埋內置喇叭就最好

呢隻同LG 果隻 27UD59 有咩分別

vg270k支援HDR訊號輸入
但有人駁PS4中伏

仲有LG個隻粗框d

你仲有34gk950g可以揀

如果係咁都係買平既34uc89g純打機睇戲算
執相執片都係靠返隻dell up2516d

粗先好

點解見兩年前啲post大家傾2k 144hz係傾緊s2716dg, pg278q, pg279q，到兩年後都仲係推介返呢幾款，呢兩年真係冇咩新野取代到？

技嘉新27

見親ips 144hz 低ms responsetime多數都係推介27寸
想問下有冇24寸呢類product推介

想入隻4K 100% adobe RGB
好似周圍都唔見SW271 既現貨

岩岩爬左陣文求意見
想轉4k mon 筆直8k 27-32寸都ok
7成煲劇 (apple tv) 3成打機 (ps4 pro)
依家暫時揀左BenQ EW3270U
想問問大家 我揀個mon ok嗎？定係大家有更好既推介

27"+, 99％ AdobeRGB+, 2k+, IPS, Flicker-Free
有冇好介紹？

vp2785-4K 冇晒貨

暫時睇中 Dell U2417H
主要用途:
打下機 (非高楷game),
YouTube, Netflix
間唔中剪下片

想問下有無同類型(差唔多價位) 嘅Mon 推介? 想要薄邊框，遲d 想轉dual mon

Dell 網上sales $1850
~ $1700

應該同dell買定點?

一樣保養咪有平買平

無g升

lg 27gl850g

淘緊個32uk550 落香港
2999人仔

巴打們想問下有冇邊款24/27吋嘅2k mon可以推介下

唔洗行144hz budget: $2500

Thanks

想問下巴打only 打ps4 pro 32吋～34吋 筆值1萬 有咩好mon推介

都係呢邊問好d

隻notebook 無講明TN 定IPS

但newegg 話2019 款係Ips

但我Amazon 買的

想問可以點測試？

全黑畫面篤落去無起白光

係咪即係ips?

似ips
影多幾個角度睇睇

ips

咁正？

呢部嘢695美金

8300H 1050, 8GB RAM, 256GB SSD

仲有ips mon?

中晒獎喎

又買notebook

屋企人想玩Sims

買俾屋企人邊有計較

唔通俾我部8750H 2070佢咩

絲打，呢隻mon 強嗎？

我fd不嬲用1070 推，佢又話佢玩開full hd

尋日幫佢砌完部9700k 2080 windforce

我先知佢隻mon 原來係2k 144

俾你部2080ti nvlink+PG27UQ佢
4k 144 sims應該好爽

好似幾正 有量子點 125%sRGB

我又未偉大到咁

我好似之前都係幫個fd買呢款
但1050ti黎 價錢都係7舊美金左右

貴100美金出1050ti 對我屋企人意義不大

打sims 4咋喎

所以我慳返八舊水好過

如果想要27吋 144hz g-sync
會推薦邊隻？

1.預算多少
2000-4000

2.預計用途是什麼
打機睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Overwatch division2 battlefield anthem apex

4.遊戲佔總使用時間多少%?
80%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
Rtx2070

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋, 144hz 想要薄邊

MAG271C
C27G1

筆直加多5舊可以上2K mon

RTINGS 出了 AD27QD 的評測
看來跟PG279Q是同個水準呢 似乎的確不差

4.5k都可以，呢部唔錯，樣又靚
但我intel cpu係咪會用唔到？
多謝巴打

測出來DCI-P3只有70%

文書用 唔打機 AOC 27B1H會唔會有大問題?
要長時間望住個MON

邊關CPU事，你Display card夠推就得啦。
不過2070玩2K解像度你要預battlefield, division呢d新game要降畫質先上到高FPS

因為見到有分g sync同free sync
希望唔洗降好多畫質啦

那是因為他們不是測2D的
他們測的是3D的色彩容積
我忘了那個專有名詞是什麼了.
總之跟一般的不一樣

巴絲打們買MON會唔會考慮 GSYNC

用緊 好正
利申 由24"平價moon轉 好有滿足感

點睇ASUS ROG strip XG248Q

是咪4000內算CP值高

而家諗諗下部機橫掂都推唔到2k 144hz，都係揀返24吋FHD mon，如果要g-sync，144hz，ips面板，係唔係冇選擇？我見大部分都係tn，連va都冇

搬了返屋企
開心使用中

想背脊有埋上掛架既螺絲窿

lg 34um68 得唔得？

如果買2手mon去邊買好?
上次去新高登唔多野揀

想問存唔存在一隻ultrawide既mon
行3440*1440 IPS size <35" 價位係4千樓下?
好似搵極都唔見有 可以60hz都得

sorry自膠好似搵到
但我見34UM88好似符合要求 香港貴咁多美森做緊469美

唔該想請教下

1.預算多少
$2000內

2.預計用途是什麼
打機，睇戲，上網

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
lol, fifa

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
21.5吋

PLAYWARES測了AG273QCX

巴打們點睇msi mpg27cq?依隻ok嗎？

想問下如果要求21：9，要有thunderbolt3，解像度2k，唔打機
有咩型號推薦

上網爬左幾日文,對呢隻有興趣
香港好似未有呢隻AG273QCG
唔知2070推唔推得順呢

全開唔足144hz

1.預算多少
$5000內

2.預計用途是什麼
打機，睇戲，上網

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
FPS,3A大作

4.遊戲佔總使用時間多少%?
90%

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
25吋內 144hz 2k 最好有埋hdr

thx

如果2080呢

睇咩game

ac odyseey 60 左右
rainbow six 應該 13x

Anthem division2 係咪仆哂街？
如果係咁係咪冇必要2k mon?
多謝巴打解答

rainbow six有咁低咩

sor 我唔係intel u

有無巴打識搞？
用緊rtx 2060
AOC C24G1
用DP 線連接 但係個mon 出唔到聲
睇返sound setting 條綠色bar 識郁
個mon 用緊NVIDIA high definition audio OUTPUT

個mon有喇叭?

Sorry 講緊佢個3.5mom 插頭
唔好意思開頭打得唔清楚

off topic問一問，有無座枱式掛架推薦？定大家都係淘寶？

有冇人試過個MON會自己著
我不嬲廿幾年都唔熄主機,最多係平時有時會重開機,就咁熄MON
依1個月個MON會熄左30-90分鐘內自己著番, 冇禁任何制, 熄左又再重覆,
GOOGLE好似冇人試過, 只係會自動熄,但冇自己開, 有冇人知咩事

有冇人用27uk600/850?
睇另一個討論區，見好多人部lg 27uk600/850唔夠一年就角位漏紅光，望望自己果部，原來都係咁，好似個個都中招咁

我未出事

隻mon好似死左，chromecast有聲冇畫(由chromecast 1 換過隻chromecast 3 都唔得，hdmi直插冇經線，ps3 同樣有聲冇畫)

budget around 2k
睇動畫/戲多
想防埋藍光/閃屏
屋企有switch, 打機時間得2,30%
fhd 60 Hz都應該夠做
本身睇啱page 1推介果隻 EW277HDR
但有VESA
所以想請教下有冇有VESA既推介？
係需要vesa掛牆，好多都冇

漏左講size，24 吋就夠

27吋4K HDR 依加有咩選擇好？
想用黎PS4 Pro打機/Netflix 睇劇

27 4k hdr 都冇乜選擇
一係過萬asus
一係dell , 唔好彩就要無限換機
一係lg , 但係好大機會唔夠一年角位會漏紅光

主玩ps4 fifa ，想買個27吋有咩好介紹2k內，依加個畫面好唔順，由其斬龍門球

Ew277hdr

lg角位會漏紅光 應該受保

ACER BM270點睇 畫質應該好好

佢唔惡化就唔理佢，就算上門整都唔想煩😭

用緊27uk600 如果漏紅光應該直接換MON了
想要廣色域+144hz or FALD

想問下大家意見 本身張display card 係2080ti

想買隻240hz 25吋mon for打槍驚用 見佢ROG Strix XG258Q 而家都support g-sync 如果而家買pg258q 咪好傻？貴成1k

其實去到2080ti 有冇g-sync 都冇咩所謂？

係咪買xg258q 好d?

下下爆fps都代替唔到gsync
高過240fps都會出現撕裂，開vsync或者fast sync係可以但會有input lag，有D game仲lag得好勁下，失去左買240hz mon既意義

師兄 有邊隻mon介紹下144/165hz 1ms 我只係for打槍驚

各位巴打 點睇呢隻Moon
打機用 打apex,anthem,BF5呢類game多

冇留意16:9 mon好耐
基本上來來去去都係果幾個出名D既牌子，你揀啱尺寸同解像度又要1ms其實目標已經好窄

其實呢隻嘢邊到有得買（唔講amazon/新蛋）

各位巴打 144hz/ 2k/ g sync/ ips會點排行？
想買s2716dg，但又唔係ips
vg279q又無g sync，係到十五十六緊
定係平平地入住s2716dg就算？
btw已經有住24吋ips

咁洗唔洗理free sync / g sync?
我張display card 係2080ti ?

呢隻IPS暫時好似得ASUS鋪有 聽聞做緊成$3,8xx
比起Taobao,Amzon,新蛋,台灣個價貴成千幾銀
做乜鳩

但係如果選擇VG278Q(TN MON) / VG278QR(TN又MON細D)都係2千中左右 感覺又唔係太抵 如果價錢差唔遠黎講

我自己網上睇黃金高登3c都唔見有做
可能要落去問下先知有無

有得揀一定揀gsync/gsync compaitble既

想問下呢兩隻mon 邊隻好D 我60%時間打機 40%文書＋睇片Thx

如果ASUS 會唔會考慮VG278QR 好似抵D 價錢大約差$100/200左右 我都咁岩諗住換ASUS

個32uk550無聲無息到咗
今晚返去開箱

啱啱買咗aoc Q32G1WG4
番到屋企search左好耐都搵唔到佢既資料
覺得中伏

同埋想問 佢有144hz
我用n卡 開佢個freesync 係咪多餘

That's a good idea!! Need to get new one

ASUS XG32VQR 香港也開賣了!

如果27吋就打算買MG278Q ,有2K

可是也沒什麼選擇
在用27吋 還是想大一點
剩下恐怖的PA32UC

u3219q HDR模式有local dimming
不過側光式分區太少

嗯 PA32UC這麼貴,
要買這款乾脆等久點到PA32UCX出來較好的機會存在.

U3219Q也不知道到底真的有PWM問題嗎
只知道Rtings說會, 然後有人去Dell留文問結果被無視?

想等PD3220U, PA329C但也不知道要多久
也在看PG35VQ/X35/AG353UCG到底哪時候會出來

話說之前有網友提到
據說華碩預計4月中旬要宣布4款新的miniLED產品

"皆為4K解析度，2款27吋、2款32吋，其中兩台為Pro Art系列，另外兩款為ROG系列。"
"皆為1000分區背光，最高亮度1200nit，符合HDR1000標準，也符合電視版高規HDR10。對比度遠超3000:1 "

這樣不就是miniLED版本的PG27UQ, PG32UQ兩款
還有PA32UCX跟另外一款PA27UCX的意思?

不知道是不是真的了, 可能真的PG32UQ要來的機會存在
但就算宣布也至少要再等半年到一年才有機會買到吧..

對我而言, 144Hz之類的也不太重要吧.
主要PA32UCX也不可能便宜到哪吧.
理論上27吋會比較便宜就是了. 但也不可能便宜到哪吧..
感覺2000美金似乎都是基本了

ASUs Vg258q 係咪最低屌？

1000分區的產品出來 讓384區的產品降價就好了
我發現電話的HDR效果都比我的27uk600強太多
OLED+DCI-P3 113%對比下來是兩個世界

個32uk550開咗箱
慶幸無爆mon無死點光點 稍為聞咗陣mon 唔太覺
漏光就....我接受到
不過呢家要搵條usb c to dp 線先
原來我個mbp adapter support 4k30hz

埋單2999人仔
因為唔記得改順豐 所以直運香港運費唔洗加
但驚足成程，因為個老闆寄德邦

呢家試下ps4先

其實TAOBAO運黎香港 海關會唔會有機會扣起唔比過
好想TAO返隻VG279Q 又淆底佢爆 又驚過唔倒關

同埋問如果Taobao Asus係咪都有全球保?

新手唔識野 跪求解答

1.預算多少
3000內

2.預計用途是什麼
打機&睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
RE2 division2 隻狼 etc...

4.遊戲佔總使用時間多少%?
70%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
PS4 pro

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋, FHD

本身睇中EW277 HDR 但係高得滯放唔落
另外27吋mon 有4k 選擇係咪唔多

買夾枱吊臂

1. 好少聽話會扣起，但聽講過攞返去大陸要交税 我都係第一次淘寶買 因為同香港價錢差成千幾....
2. 都係搏一搏，如果唔想麻煩怕壞moon要寄返去都係香港買好啲
3. mon 好似得dell 可以轉做香港保？

新手試答

tb asus官方? 見佢無得直寄香港?

加錢叫佢寄付都唔得？

依個mon點睇

平平地買黎試下4k點睇

要同客服講? 我未試過咁買

就係驚佢會扣起or沒收果類 唔熟上面D條例
就係唔想香港買 CLS 想要果隻貴成千幾個價
麻煩晒巴打

最驚係佢運到黎 有爆又光死點呢d野 到時又唔知去邊搞好喳

寄返去又要俾返運費又要等
其實美森 新蛋我都唔係好夠膽買mon 呢啲
display card, ram 都還好
今次都驚咗幾日，仲要用德邦 呢間嘢都叫成日整爛嘢
好彩最後德邦又俾咗kerry 運落黎

1.預算多少
2000內

2.預計用途是什麼
打機&睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
機戰、戰棋

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
PS4

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋
上左price，見到熱門有AOC 27B1H依款，請問仲有冇其他好推介?

淘寶好似有包 無死點光點
隔離post有巴打講過下
利申 問完賣家但係冇買到

所以都焗住係香港買

多數要加錢

1.預算多少
3000-5000

2.預計用途是什麼
打機&睇戲, youtube

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LoL類, Total War, Football manger, steam strategic games

4.遊戲佔總使用時間多少%?
60%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
ASUS Dual GeForce® RTX 2080 OC edition 8GB GDDR6 / PS4

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
26/27吋
補充:
想用至高質睇戲/片, 打機其次
理想4千幾左右 可爆budget 唔過6000
理想想要曲mon
度佐台640cm長 27吋會唔會好勉強

幾長冇乜所謂 最緊要係幾深
好多moon原裝腳架都好深好大舊 方便用家調較角度
買其他支架/吊臂就冇咁嘅問題
巴打 玩嘅game同我大同小異
我自己用緊三星c27hg70 覺得都夠用
港行4千尾 京東特價2800人仔包郵
不過巴打咁多彈藥不妨買貴少少有4k/g sync

其實24/27" mon分別幾深既台會好d? 或者話viewing distance

一個屎忽痕, 今日無端端換左ACER XV272U
本身仲諗住睇左咁耐都冇MON岩唔會買到野
點知見到新野, 諗左一陣即買
行緊 120Hz, 10bit, 0%亮度
完美用埋FREE-SYNC+RTX2080
但HDR就怪怪地... (用得FREE-SYNC又冇HDR)

老實講我32"電腦枱
建議加埋喇叭用24"比較好
太大睇得好辛苦
雖然我用緊27", 就係因為24"睇唔岩SPEC先換27"
PREFER 24"

公司用開雙24
單24已經滿足唔到我 間房雙24又放唔落
而平時又會攤床睇劇 所以把心一橫就買27
初初睇唔慣 用過十幾日就開始適應
而家仲想換34'' 想一邊打機一邊睇攻略/utube
一左一右咁 真係幾爽
好似Total war 等回合完都幾晒時間
睇睇utube之餘又可以眼尾𥄫下敵對勢力做緊咩
睇電影就更加唔洗講
但係香港好少人買34''moon 想搵下推薦型號都唔易

上年買左個xl2546 有啲後悔 諗住買個240hz打fps 點知啲色好差 爆紅 睇片全部紅色將紅色調低都係會好紅 有冇巴打可以教下點調先係最好

想買個電視機 2000以下
插電腦同ps4打機，各位有咩推介？
聽人講電視機打ps4 啲色好啲？

個spec幾吸引
係邊到買？幾錢？

京東買會唔會有伏 （假貨）
4k有咩推介

你張枱幾深?

32吋深?

京東外號叫二手東

係 佢地退貨會2次出售（一定機率）
所以要睇彩數
不過諗深一層amazon newegg都會有2次出售情況
好多時都要check下佢使用時間
隔離 newegg post都有ssd係疑似2手
我自己好彩 個moon冇使用痕跡
要我再買多次都未必敢

想問下144 hdr mon 其實有咩用
144要行dp
hdr要行hdmi
兩樣唔共存咁有吽用

mon設計問題
PG27UQ 可以4K 144hz HDR

用咩線

DP

參考一下

但唔係要hdmi線先出到hdr咩

我一直都係用dp出4k HDR喎
除非用緊gtx900系 or 隻mon奇怪

我用u2518d佢跟機條dp出唔到hdr
用hdmi就得
隻mon唔算舊掛

條hdmi我另外買

2518d 要用hdmi 先可以有hdr

u2718q 都好似要HDMI先得
我27uk600 DP可以4k 60hz 10bit RGB HDR FREE SYNC

外星人AW3418DW

即係dell問題定線版本問題

dell / panel

好貴
有巴打ebay買左隻5800再集運800
但係一樣out budget

1.預算多少
~5000

2.預計用途是什麼
打code&打機&睇戲&youtube

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
fps,cities skyline

4.遊戲佔總使用時間多少%?
30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
多數用ps4 打機

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27~32
補充:
有macbook typec,ps4

求指教

始終TN PANEL, 死症

係COMDEX, 行左3C得佢有, $3380
PANEL原來同我本身想買果俊隻AD27QD一樣

唔該巴打, 好詳細

想問下個mon突然有條十字線係點

大家點睇三叔UR590?

想買4k hdr 曲面
但UR590好似又冇hdr又冇vesa mount 香港又好似冇

諗緊ew3270u 乜都有齊但唔係曲面
應唔應該再等下先?

1.預算多少
13000

2.預計用途是什麼
打機

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
Flight sim

4.遊戲佔總使用時間多少%?
100%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
2張gigabyte geforce gtx 1080ti aorus 11gb gddr5x

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
43/49inch既曲mon

求靚畫質

本身睇中ROG Strix XG49VQ 但原來得1080p

睇佐陣 xg27vq會唔會好d

1.預算多少
$3500左右

2.預計用途是什麼
GAMING, 睇戲

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
LOL,apex,pubg,csgo

4.遊戲佔總使用時間多少%?
85%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
暫時GTX1066(將來會升級)。電腦mon剛剛壞左

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27",G-sync ，144hz

求指點迷津

3500 27'' g sync 144hz
水貨都未必做到
一係買雜牌

如果4500呢？

巴打們點睇依隻？係咪真2k?
舖頭話新翻 2k 1ms 144hz ips mon

1.預算多少
HKD $3500-$5000

2.預計用途是什麼
上網, 文書, 睇戲

3.希望的螢幕尺寸大小&解析度
2160p, 27 inches or above

幾錢

三千幾

acer仲差過雜牌
買過幾次野都好勁快壞

睇中GIGABYTE AORUS AD27QD
但其實我打既機唔需要144hz
想要60hz降budget
但要 24" -27"/ 2560 x 1440 / 1ms / hdr / IPSor VA / 最好曲mon 係咪無咩其他好選擇

都睇過C27HG70 但深度有少少唔岩 會太近距離

買吊臂啦 慳好多位
C27hg70巴打邊度買？

吊臂有無邊個牌子好用或質素好d？

4000筆直 打機多

睇左Asus mg278q 有冇第二啲選擇

另外想知n卡用free sync 問題大不大

要27吋

屋企張台裝唔到吊臂
佢唔係四條台腳支撐, 而係三塊板個隻

LC24FG73FQCXXK

Vg271u, vx272u超多閃屏， 我newegg買， 伏已中

一世唔買acer任何產品

用緊x27 幾正

想問下AOC I2481FXH好唔好
有無其他推介, 主要希望可以唔好咁偏色
thanks

有32吋就好了

我有個全新 Alienware AW3418DW 未開盒未開箱
屋企太細用唔落 有無人收留佢

一過保養好快壞 祝你好運

有32/34 4k ultrawide 144hz hdr1000就好了

咁即係唔會壞啦
係newegg買

粗粗地用住pg35vq先啦

呢排部電腦有d lag, 開住anthem look Facbook
唔係話好lag,lag到玩唔到個隻,少少lag啦
所以換曬display卡,sdd,window
但發覺都係差唔多
所以想換過個mon(都用左4-5年)

而家部機配置係:
CPU: i7-6700k
display: ASUS ROG-STRIX-RTX2060-A6G-Gaming
SSD: Crucial P1 NVME SSD 500GB
MB: ASUS H170 PRO GAMING
RAM: DDR 4 2133
水冷: DEEPCOOL GAMMAXX L240 水冷

平時打機多(pubg,anthem,apex,爐石,LOL)
睇左兩日, 發覺vg271p真係唔錯
價錢,性質都幾fit我,但頭先爬文又見到有巴打話acer垃圾又剩,所以而家又唔知點,唉又要對比過

咁到底vg271p買唔買得過, 定應該選擇其他?

其實27"/24" 我都接受

唔該曬各位大佬

有興趣

點解唔去腦場走翻轉
親眼睇下點都好過上網睇

頭先先去完黃金
去到每間都係咁過黎sell,好似比壓力我咁

同埋有d又無sample睇

咁冇計
直接睇巴打推薦list

技嘉 AD27QD 也有會閃的唷
可能跟面板商群創 或者排線 或者PCB板商
之類的有關係的可能性存在
後來較新的貨好像比較好點

話說 32UD99 看韓國討論區也有看到
有人的邊角 角位突然有天發紅光的狀況
這不就跟27UK600/850有人發生的情況類似?
也許NanoIPS 的 32UL950 會比較安全? 保養也應該是有保這個的就對了
但保固期過了就要錢了吧 不知道32UD99發生的案例多嗎
LG這幾塊面板怎會這樣就是了.

更新 8000有無人收留 有保養可上網查

想問下2k 144up 非TN 係咪首選XG2703?

用緊水冷1080 2250MHz 9460 mem clock 開行都只係42度 應該夠推 同埋可以再超多啲

32ul950 新款 還要觀察吧
LG主流型號都有問題 32UL950 還有陰陽問題 品質真的不行吧?

巴打 早排 ebay全新做緊5800都冇乜人買
你一樣係美水 仲要賣8k

有無detail

呢個係大問題黎？
仲諗住呢部野岩曬我心水又唔貴

買回去那發生了 7天內有機會店面會換一台給人?
至少也可以送保養吧
自行判斷了 台灣跟香港不一樣 台灣網路無條件七天內可退
也沒每一台都有這種情況就是了

但IPS的確是LG才是名門了.
不談論EIZO CG的松下面板或者友達AHVA+FALD
畫質應該最強就是LG了吧
32UD99, 32UL950台灣都不賣真的可惡
陰陽問題似乎很難換貨吧.
台灣有網購七天可退真的保障高多了
買螢幕本來就都是抽獎就是了

巴打用後感點
買個試試佐先定買番黎先試

LG陰陽問題是很難換貨
一萬港幣以上的螢幕 我不敢買LG的
其實我的27uk600 也有輕微陰陽

HI, 各位巴打，剛剛我換左張2080，打算換埋MON
但係想知道假設有筆直的話有冇必要追4k mon？平時主要都係打機睇片(FPS，PS4)等

以前用FHD 轉左之後好似發現左另一個世界咁啲色好靚
我嗰個冇閃屏
真心好滿意(可能我要求低

2080 4k high 剛剛好60fps
新世代game 一出應該頂唔住

邊間買 可唔可以post 幾張相望下

第一間 嗰陣得佢一間有貨
出左去影唔到

AOC 27B1H

想要27吋 無邊框 IPS有無邊隻抵玩過佢?

27 fhd其實會唔會太低

可惜唔係曲mon

但係2K價錢就差好遠
newegg賣$1,020.99

有冇巴打比下建議，已經糾結左一個月，機都砌好，差個moon
想要2k 1ms va 144hz嘅，求推薦

Thx bro, 岩岩爬過下文，想問下ASUS ROG Swift PG279Q而隻好唔好？
WQHD應該好過FHD?

LC27HG70QQCXXK
我本身想買. 係張台唔夠大sosad

Ag273qcx 點睇

搵唔到
唔知香港有無得賣同幾錢
上官網睇好似搵唔到佢係IPS/VA

差唔多會好過AD27QD因為我鍾意曲mon

宜家有冇MON係IPS 1440p 144HZ 1MS

中央田見到4999$

【心得】LG 開箱 32UL950

香港一個網友在巴哈發了32UL950開箱文呢

真的7天任換就好了
光點死點也要5點才能換
陰陽應該要直接找LG了 他們的派上來檢查螢幕的人員 "視力"真的是

大家點睇Acer VG240Y bmiixfor間中打fps遊戲+睇片

依隻有無巴打評價

1.預算多少
$1500左右

2.預計用途是什麼
Netflix, 電影, PS4

4.遊戲佔總使用時間多少%?
30%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
電腦唔玩遊戲

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27

大家點睇ASUS ROG Strix XG32VQR呢個mon?

依到可唔可以講下電視

無4k

隔咗一年，仲係念念不忘

買買買

有地方擺就買咗

連運先手$6200

放公司又駁唔到屋企部枱機

但呢隻嘢明顯唔可以取代PG27UQ,我純粹想見識5k gaming

睇中左lg 34gk950g,一睇到呢個post即刻唔敢買...
外星人3418dw同asus pg348q係咪好過lg?

ad27qd定xb271hu好？

唔係唔買呀嗎

34GK950G 好d

最近買左部Acer 27吋 4k VG270K效果唔錯

ad27qd 冇g-sync 雖然唔知未來會唔會support到
xb271hu就有

但就咁講耐用/少問題，邊隻比較好？
見到2隻都有唔同嘅問題出現
ad27qd嘅問題好似就比較多d
重諗緊邊隻好

想買個hdr mon

打機、執圖、睇片用，未來可能剪下片

想問下
S2718d u2518d pa27ac 比較大家會簡邊個

或者其他推薦， 預算最高pa27ac有啲肉赤
27吋以上太大唔考慮

Display用緊1060怕推唔郁4k冇考慮

viewsonic 呢個牌子點?
主要煲劇+睇戲

想入手 XG3240C
VA panel
32" 曲面 + HDR 10

而隻pg279q 5600抵唔抵？
同樣27寸144hz加ips同g sync 仲有冇更抵玩撰擇？

G-Sync fully compatible

咁ad27qd好似好d
見依2隻都有d問題出現過

點解我睇nvidia個list冇寫支援？

Amazon有條友個review有寫

如果真係g-sync compatible咁又唔同喎
賣緊唔使5千算幾抵

入左Samsung CF791
好正
21:9 34吋 3440x1440 100hz

EX3501R amazon 665usd

而家PG279Q質素得唔得, 諗緊買佢好定MG279Q

我上面咪POST左實物
我早幾日先買左
同AORUS AD27QD同PANEL
但假錢平一截係冇左RGB, 我就好滿意
ACER MON我都用過幾隻, OK呀

你#570話ACER差
但#571睇中隻同PANEL既AORUS
真係睇唔透

唔開VRB應該解決到, 開左會閃
IPS 4MS PANEL我自己接受到

買ips係咪就預左漏光 想入返隻

有錢好似可以唔漏光

巴打 我係2080ti+9700k 想要2k 1ms 144hz 主要係打機（fps為主）同睇戲，所以prefer中間嘅VA類mon，咁依家依隻係ips可以行到1ms，所以考慮緊。
咁我想問下，聽聞打機最好有Gsync，依款好似冇？另外有舖頭另外sell我一隻dell嘅TN mon可以符合曬我嘅要求，不過係tn，又怕色水差太遠，諗緊入邊隻好，budget6k內，唔該。

大佬普遍都話麻麻 初頭香港話月中到貨
但諗諗下 27夠晒就買到ad27qd
xg32vqr 大陸出左半年咁濟 台仔2月底先有香港依家都未有聲氣 真係奇怪
最撚衰xg32vqr 個底座設計 一啲都唔實用 張大冇咁上下大都唔撚會考慮

IPS我建議你都係唔好要求1MS
1MS類似超頻, 開完VRB隻MON聽聞會閃, 我冇開過

G-SYNC 完全相容, RANGE由45-144 HZ

你BUDGET 6K, 呢隻3.3K JA WO
唔記得ASUS係咪有一隻有哂你既要求, 好似5XXX
另外G-SYNC方面我建議你自己溫習一下

我依邊有隻rog符合哂我嘅要求 型號唔記得 但賣7xxx

好耐無追PO了
幾時先有新21:9 打得贏 AW3418DW

34GK950G/34GK950F

我唔識呀 純粹屋企買過兩部acer laptop 都兩年到就壞了
屋企部dell用佐五年都好地地

Ag273qcx同ag27qd 掙扎緊
諗住今日買 有無大佬俾d意見

用左AD27QD兩個禮拜，除左有1粒唔起眼既光點之外都好滿意。
G-Sync完全冇問題，但係有時開Game(PUBG)會switch video signal然後變左冇HDR ，唔知係咩問題。
早幾日更新左firmware F04。

打Ps4 32寸以上 有咩平價好介紹

係咪無 21:9 + HDR + GSYNC?

lg uk600 俾ps4pro用 點睇

想問Nvidia 既顯示卡係唔係都已經support到 adaptive sync?
見到MSI 隻AG32C超抵玩

定係uk850好d

依兩個有咩分別？

幾錢
我都想換呢隻

苦等緊x35係咪七月面世

EW3270U

我唔係ACER打手, 買野首選都唔揀ACER
但用過ACER 兩部LAPTOP同3個MON都正常
電子野真係撞手神同使用習慣

有米

港島有無地方買mon
發現我過唔到海去深水埗😂

28吋 VS 32吋
TN VS VA
窄色 VS 廣色

原來過海要簽證

冇位用咁大 想27吋

換個間大d 既房/買間大d 既屋

為咗個mon換屋

知道有類似screenbar既燈管買？外面有無得買。

咁其實lg買唔買得過

現在使用Asus Proart238q, 考慮升級新mon

如果計mon 顏色豐富和亮度, 應該選Eizo 定 Imac 21.5 4K ?

[求助] DELL U2718Q 漏光

結果U2718Q也有這樣的,
看來LG真的犯了很奇怪的壽命錯誤, 發生機率不知道多高.

這樣27UK600/850, U2718Q, 32UD99都有中吧

VP3268則有很奇怪的綠色, 這款記得應該也是LG面板

有沒有不會漏光的ips 有辦法避免嗎

一直都說LG的品質不好
u2718q 無限換mon地獄
不過這種情況有保修不怕吧 畢竟太明顯了
檢查員不能像陰陽mon 那樣裝作看不到了

eizo cg系列

邊度有消息講7月?

綠到咁樣

正
但得3000budget

咁唔好要求多多

咁依兩個呢？

問一問下,
32" 2K 144Hz 曲mon
是否好少選擇的, 只見係
ROG Strix XG32VQ
Philips 328M6FJMB
AOC AG322QCX
MSI Optix AG32CQ

尾二嗰段
冇米啊 仲儲緊 係咪估計點都走唔甩15k

我都睇緊
EX3203R
XG3240C

這2個都唔錯咁，價錢都合理咁

viewsonic 嗰隻淘寶2499, 唔知有冇伏

買佐ag273qcx 但用緊gtx2080
唔知點解set up 唔到144hz
有無高手知係唔係 not compatible?

唔淘了，走去黃金度行一轉睇睇

想問
我屋企個LG 27寸MON 2個月左右冇開過
唔算舊款野 2年前左右
一開 一陣 四周變左綠色 有殘影
熄左佢一陣再開 冇事 之後開著一陣又變返綠色 有殘影
知唔知發生咩事同點解決?

謝謝

你睇拉上少少睇

你係唔係用DP線?
如唔係出唔到144Hz的=.=

類似係咁 係咪冇得救

哎...剛睇左內容
可惜佢2部都"AMD FreeSync"
咁我張GPU MSI GeForce RTX 2060 VENTUS 6G OC GDDR6
用唔到2個mon...浪漫左...
又要再選擇搵過...

有保就有得救

唔好意思想問27吋4Khdr 買邊隻最好

PG27UQ/X27/BM270

CV272UP 同MAG27CQ 邊隻好啲

上面打錯
XV272UP 同 MAG27CQ 先真

唔該 睇睇先

嘩巴打 好貴

sorry講漏咗 唔洗144hz 大概$5-6000 budget

得入門級27ul850

非常值得儲錢上bm270 好似1萬左右
但效果差好遠 兩個世界

快啲買 好正啲色 又準
打機PS Premiere 都冇問題

問下Acer Predator Z321QU係唔係香港無得買的?
因係price見唔到有
係Newegg見有

最後買左dell s2716dg

請問一下2k144 ips 既moon黎講VG271UP 依隻mon 好唔好?

$2800蚊好似幾抵屌,雖然Reddit 話hdr功能好似麻麻地

入門都夠

咦呢隻插macbook好似幾方便

想問下咁多位 而家有沒邊款 mon 有21:9 4k 100hz 以上同支援freesyne？
之前睇岩benq ew3270u 貪佢有4k hdr
但而家發現hdr 好似沒咩特別
但係想keep 住用番4k 同高hz

另外平d 既話 lg34uc79g 係咪已經最接近我的要求

電腦用緊rtx 2080顯示卡
本身有隻asus pg248q
依家想揾隻2560x1440，最少144hz，g-sync 嘅iOS mon
請問下依家邊隻抵玩

iOS mon?

ips sorry 手快打錯

PG279Q

應該貴過PG27UQ/X27
行貨我估2萬5至3萬
21:9 512區控光仲要曲面 個成本一定好高

有無人覺得tn d色同ips差唔多 我睇唔出有咩分別

問下下面網頁我搵Acer Z321QU...

但Acer 官方網頁搵到的係Acer ZX321QU

係一樣嗎?或是強化版??
諗住砌左新電腦後,順手入這個支援G-sync 咁

自膠左
剛搵到資料,
zx321qu 係1080p
z321qu係2K
我得閒睇下黃金有無得買z321qu

dell s2716dg 重拔電源都係咁 求助

新買 用原裝dp線 求解

插左落display card 到?

屌 自膠唔該巴打
係咁拔電源線，唔知會唔會易壞

想買 4k 27' 執相同睇video 多

acer vg270k vs samsung UH750 邊部好
價錢差唔多

坐天星小輪或危險品渡輪

買mon 送世界各大城市北極光合成照wallpaper 一張

gtx970 揀mon 玩division 2 有咩推薦
如果平時睇戲用2k 144 hz mon會唔會著唔到

Dell UP2516D
用嚟執相剪片o唔ok？

呢款對比AOC G2590FX 呢 用緊GTX970
呢2款邊款比較好

想問下msi 隻mag271c得唔得？
27吋FHD粒粒感會唔會好勁？
睇過d 32吋1366*768既電視覺得好驚

gtx970 點推 2K 144HZ MOON

1070 推s2716dg 都唔夠用……

好似話睇字麻麻

三星27jg50大家點睇？

爬完文 我都知柒左

平平地入左隻lg 24gm79g
睇片同圖個時 d暗位同光源之間個漸層好礙眼
係咪tn panel一定係咁定隻moon有壞

大家想問點睇LG 34UC89G？？

打機唔會有事 係睇片睇圖先會咁

Office長期做嘢用 (唔洗色超準, 只做文書嘢)
唔想眼咁攰, 係咪都係TN mon好過IPS mon?

U2718Q 減到4000頭
有無巴打收到風批貨係咪有事

lg面板是原罪

4k 27吋 執相剪片用平價有咩選擇
依家用緊c27f591

27ud59

如果一定要由兩個24吋MON轉做一個MON, 大家會點揀??
會用21:9?? 如果想要144/120HZ 有冇平推薦? 主要用黎打機

有冇巴打都係用開雙MON轉單MON? 會唔會好唔慣, 冇咁方便邊打機邊睇野??

之前想買mon時search過頭批用家都係3千尾....
之後見仲貴左就唔諗佢

27uk600/27ul600整體好D
災情又無咁嚴重

應該現場買仲有得減幾百 落到三千尾
FF too much

咪搏
u2718q 隻面板天生問題多

Pg35vq 雖然高規格但2k mon 應該唔會過2萬掛

3千8蚊 買唔買得過？
細mon 2k g-sync 144hz以上 1ms
有冇巴打用緊
細mon 又有咁既spec係咪得呢隻簡？

dell acer aoc 同
呢一塊係三間出過
不過停左產

想問多樣嘢
個底座有幾闊
我張檯得90x60cm
驚冇位擺喇叭同keyboard

番去度下
目測25左右

而家街賣果堆dp線仲有冇20pin個問題

呢隻點？

冇比較 冇對手
平d 咪dell

21:9比較貴
ASUS XG35VQ/ACER Z35P
7千幾至8千幾

太貴了...
我都好想有信仰之眼

想買隻靚Mon睇戲，想d黑位實d，d色水豐富d
Budget around 10k+- 求推介

Dell S2417DG 平身想買但平左產

bm270
廣色域DCI-P3
直下式384區控光 黑位應該OK

3隻都停喇 同一塊panel

謝謝你，我去腦場望望先

o ic
如果有 舊貨
買唔買好或者等新mon?

應該未上市

想問下27吋mon係咪最好行2k

行1920x1080嘅話 asus vg279q 好唔好？

Thanks

咁仲有推介 因為依家隻moon有條橫線係上面，開始死死地

up2718q?
不過舊舊地款

24" 1080我已經覺得濛濛地 一粒粒咁
巴打不妨睇睇實物先
接受到就買

12k買舊款 都係諗清楚先，唔該廿澟

有無人係terminal買過mon
價錢一樣，仲有得送貨

我個mon都係咁 ips mon黎

原本想買ew3270u
但度一度張枱發現唔夠高唔夠橫
5000左右27吋係咪得番27ul850揀
但又驚LG四角變色

想問一問
PG278Q 同 PG279Q
TN VS IPS
1ms VS 4ms
咁其實我想要淨高hz同低ms黎打槍game既話
IPS係咪唔洗考慮?
定係其實IPS係呢方面都有優勝之處呢?

補番啲資料
1.預算多少
$3000-5500左右

2.預計用途是什麼
主要Netflix，youtube，執相，好少打機

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
GTA

4.遊戲佔總使用時間多少%?
少於10%

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
1080(唔係好記得)

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27吋&4k

要快一定TN
IPS色彩同可視角度好D

有保唔怕

Va除左黑白對比靚 咁對其他顏色既對比大唔大？ 同tn ips相比之下

尋日買左個U2518D
上網DL番個manual睇
發現manual寫跟盒有hdmi,driver cd但係入面又搵唔到
係咪中左伏

見到回多次，行貨係冇hdmi

U2518D系列包括了U2518D，U2518DR和U2518DX三個型號，其實三款配置規格和設計都完全一致，不同型號只是不同銷售渠道不同，區別只在於隨機附贈的線材不同.U2518D自帶線材是DP轉MDP線，U2518DR和U2518DX都是HDMI-2.0線。

唔該哂巴打

想搵隻mon 有以下功能，求巴絲們推介
23-25吋
可調垂直高低及內外
2個HDMI 位
1個VGA位
內置喇叭
不用2k 顯示
畢直$1900以下

2k 34inch 21:9 USD399 屌得過?

今日落左腦場睇, 最後決定MSI mag241c同samsung CFG73 24吋二選一
MSI 外框型仔D, 有on screen準心
samsung有QLED, 色域高D, 亮度高D, 架可動
有冇巴打可以比D意見

望下dell仲有冇
我up2516d 有2hdmi
但後期d款好似cut 到得返一個

EW277HDR
係唔係有行貨了？

買咗兩個，有冇試過 hdr 啲色好怪

23-25吋好少有兩個HDMI配內置喇叭再配埋可調教垂直高低左右
搵咗成晚得呢兩隻滿足到我, 但係想買都唔知邊到搵貨
ev2785同bl2711u

出左咁耐香港而加先有。上年中係京東買左。點解唔撚驚
因為京東買只要7日內你打九爛佢都可以比你無條件退。我上年初買返黎真係試左兩三日覺得win10字型怪怪地所以退貨即退錢（你話我仆街都好）
最後發現原來win10如果解像度唔夠高,D字都會怪怪地。最後上年中又入返隻野返黎
因為主要長期對電腦想對眼無咁傷

比我而加就唔入了。出左都幾年。不如等多一年出新mon

想買個mon駁ps4打機同睇Netflix用
床尾掛牆身可以裝伸縮臂 訓係到玩&睇 有咩推介筆直2k樓下

無退過貨，詳情係點樣？自己拎返上深圳集運到叫佢幫你寄返畀賣家退錢？

2k , 144hz , ips (最好1ms )
3000hkd 樓下有冇推介?

ips 冇1ms
淘寶moon

呢個算唔算1ms?? 香港點解邊度有得買?

最理想係VA 2k 真1ms 144hz 24/27吋 曲屏 可惜搵唔到

Ips 1ms係假架

1) 1ms(VRB): VRB 值是以特定測試條件下的內部測試為基準
2) 通常講gtg , vrb 我都要望係咩黎

11月有做過3200直送香港包郵
Btw而家newegg買包郵要4000一係就us買再集運

過關搵速遞

新出LG 27UL500好似好抵玩

正喎呢部

Newegg global賣緊4千

U3219Q屌唔屌得過?問過DELL 6.8K

小弟依家用緊aoc i2369vm（兩三年前9買嘅）
用落覺得23吋有d細，而且最近想試下雙moon
咁我應該買返個23吋定27吋？
同埋咁多位巴打有冇咩好推薦？
筆直3K-4K

咁VA 有冇 1 MS (GtG)??

Tn>ips>va

32吋 2k 16:9 直面 打PS4 睇netfilx 呢三隻點揀
BenQ ew3270zl
Aoc Q3279VWF8
Aoc Q3279VWFD8

行過黃金 見得Aoc Q3279VWF8 ,同埋BenQ ew3270zl 係咪冇出 唔該巴打

斗膽申下手
想買個moon係for打機同文書用
打機都係打下division同battlefield之類
畫面想用到high quality
本身用緊ASUS ROG Strix GeForce RTX™ 2060 Advanced edition 6GB GDDR6
想問下3000 budget有咩推介

newegg us先有嘅係咪冇得直運

補充20-24吋moon就夠

AG27邊款最好 價錢3000-4000
我見佢好多款 又QG QX QCX FCX
對比C24/27G1 邊款值得買

3000-4000 2k144hz 仲想知有咩推介

MG279Q

有無curve mon推介

4700 outout地buget
AOC AG27係咪廢 我見好多網評價都唔高

7日內上門收貨。爽到暈。但要中國地址
好彩有個大陸水魚同事幫手

正都好似3499

C27hg用緊 幾滿意
學生就草多陣錢
打緊工就唔差果少少

咁幾抵 之前中央甜賣4899

有無得對比下aoc ag27個類

TN 同 VA
自己去睇吓先

而家是咪無推出16:10mon? 同埋除了黃金比例仲有無其他好處？

Samsung SJ55 Series S34J55W 34" 21:9 3440x1440 monitor, 300cd/m2, 3000:

大家點睇2k 75hz 直moon
3400包郵

現場問個價先準？
上佢網都5400

75Hz....

推 thx

淨係用嚟睇戲嘅話夠唔夠？

2手東平多3003100有找

小弟用緊張970 display, 出BENQ 24吋 144HZ 1080 MON + AOC 普通 24吋1080 MON
想問如果想BENQ轉27吋, 1080+144HZ好D定係2K+75HZ??
有冇咩MODEL推介? budget 2000-3000

970就1080 60HZ算

係Amazon 入咗隻Pg27uq 有冇師兄推介啲咩spec可以輕鬆推到4k 開盡100hz以上

rtx titan sli
9900k

mg279q 有無巴打知邊度有貨？

搭單問 acer 100hz 呢隻

amazon淨係見到C27JG50
係唔係同一款 想屌

呢款香港係咪未有得賣，好似幾抵玩咁
利申：rtx2060推

有咩分別
定係叫法唔同？
我美國三星免運都係3700 香港買貴成千

無野了 google左

問多樣 我us3星 買返黎岩唔岩係香港用

冇三腳插頭

仲諗住集運返黎
行左轉黃金都4000幾5000
幾時有電腦節

C27JG50 正都好似3499

jg50 同hg50 你覺得分別大唔大

C27JG50

C27HG70

多個HDR

應該要hg70
雖然用緊gtx970
但年尾應該換機

而家如果揀1440p 144hz 玩apex食雞 入到game會唔會自動降返1080 144 定每次都要自己較

唔會自動降resolution wo
除非你之前set 好用full hd

咁如果照用1440p 144hz玩係咪會彈game

如果想要 2k 144 27“ mon
2060卡係咪推唔到？

Hg70幾好
係冇內置speaker 轉ps4/switch果陣麻煩

香港有啦 我問過3C其中一間賣緊$3499

我自己覺得唔抵 但我又趕住用唔想newegg 所以就買咗mg279q

我前幾日喺中央田買咗 佢話佢地last一日promote 做緊$3490 (佢係咁講) 但我見terminal都做緊$3499 但我就唔知有冇貨 你可以去睇下

Btw我喺中央田買完之後佢同我講我嗰件係最後一件現貨 佢地得返一件係display demo嚟 (佢係咁講)

Sorry 我講錯咗 我係喺訊達問 佢地賣緊$3799 你可以參考下

點睇自己條hdmi係咪2.0 用左2年唔太知佢係唔係
另外用dp port好定hdmi2.0好

唔該巴打

mg279q 係2k, 2060 未必推得盡
所以都係target 1080p 多啲

vg279q newegg 即係平成千

2080 R6 80-90FPS

咁我應該用返1080 144 24/27”?
因為主要打機多，所以想要144hz為主

開高130-144FPS

琴日中央田講又係話最後一部

如果係display 真係不了

另外地下有間3300但無貨

姐係1080 144 27” mon
開高嘅話可以有130-144fps？

RTX2080

2K 144

好，明白唔該晒巴打
巴打知唔知咁如果我RTX2060 推
1080 144會有幾多fps左右？

係

我都好想知
仲15/16緊
買邊部mon好
AG322QCX 定 34uc89g
要2k定21:9 mode

其實4K同2K分別大唔大？
冇乜點打機
想用4K
個list 3.5k嗰啲會唔會好垃圾？

夠位就一定21:9
多工 分屏 睇電影
16:9 冇得比 不過都要睇你使用習慣

我明，但21：9唔係2k
會唔會好怪咁
我依家用緊係1080 32吋mon
諗轉下曲面加2k mon咁...

買3440x1440 即係2k
24吋1080已經明顯睇到一格格
34冇2k真係接受唔到 睇唔出分別就可以無視

但3440x1440的2k mon
好貴麻...想要32吋曲mon
但見佢好似最高得100hz

2k 144hz ips 除咗MG279仲有冇其他介紹？
平時玩LoL同睇戲多
display card係2070
諗返好似唔應該砌部11k電腦玩lol only

budget around 3500

11K
可以玩到3A大作game了...

100hz又係一樣
分唔到一樣可以無視
21:9好似冇乜幾個係有144或以上
如果對hz真係咁大需求 真係唯有買16:9

2400g都可以行到100fps

我都係2070 買左pg279q

6k......

34GK950F 144hz
34GK950G 120hz

個涵係幾好
但34” 打機會好辛苦
個頭擰黎擰去...

重點訊息會係中間
隻game對ultra wide 既支援做得好既話 ui唔會放到太遠

重點訊息會係中間嘅意思係
例如我開個fb 佢唔會show晒係成個mon？

如果真係想要個27”
巴打有冇推介，睇左幾款144hz，都幾啱心水，但就全部都TN
真係唔想要TN

同問

小妹最近都想轉個27”
但又唔識邊隻好

如果你之後會升級顯示咭
27" 2K 144HZ 會 future proof
27" 2K 144HZ IPS 得MG279Q有3500價位
一係比多2000上PG279Q

唔唔...我都咁諗買16：9算了

過萬唔了...

對頸椎有好處,not kidding
醫生成日講對住電腦打機/工作對健康有壞處就係FOV太窄,個頭長時間定型
用ultrawide mon係會更接近人眼正常視野活動,唔辛苦之餘仲舒服左

S2716dg 2080ti dp線 有開gync 行144hz 玩lol戈時會閃頻 求救

用緊i7 5820k + gtx 1080
如果剩係換rtx 2080ti有冇4k 100hz以上嘅希望

冇

5820k 超到4.5ghz 以上
再加兩張2080ti 就有希望

如兩張2080ti 倒不如一張rtx titan?

titan rtx 快2080ti 幾個% only

咁又2080ti sli 好好多喎

超上4.5ghz以上都冇問題，用緊水冷

c24fg73 冇睇錯，curved mon 黎
24吋 打機用 curved Mon 會唔會冇咁好
有冇人share下用家體驗

睇緊24 144hz

我自己係1070ti +5820k
覺得換u 好似好d
除非你好想玩到4k 100hz

換咗顯示卡先
再換cpu都未遲
反正門檻係兩張2080ti

兩張2080ti加5820k超頻上4.5ghz以上呢個火數夠唔夠抽？

我會買夠1300w

係咪隻隻mon都會漏光

台灣 4/8 要開賣C49RG90SSC了
對 32:9 螢幕沒啥興趣就是了, 但這款是HDR1000滿規格吧
看來沒有FALD, 不知道會有8區控光還12區控光.

我也是對32:9 沒什麼興趣
21:9/16:9 就好了
HDR1000 沒FALD沒什麼意義了 不過價格能便宜很多

有冇人試過4k mon玩aoefe係咪冇得set resolution 而家細到根本玩唔到

用緊win7?

DELL MSA-14 $850 抵用嗎？

win10

求推介
筆直3-4k
ps4用，要4k同hdr

買aoe hd la
fe 冇support 嫁

3個縮放行為都試下

最後買左samsung c24fg73，貪佢144hz仲有125%SRGB

Ergotron LX 同 DELL MAS14 邊個好?

用緊DELL U3417W

係newegg 買既vg271up 3日就到左
check完好似0死點
同埋請問一下 G-Sync Compatible 要點開?
Nvidia 控制版面入面好似唔見有

1.預算多少
$大約7000

2.預計用途是什麼
打機,睇片,用作副mon

3.玩遊戲的話是主要玩什麼遊戲?
lol,war3,dota2,GTA5,PUBG

4.遊戲佔總使用時間多少%?
30%,因為係副mon

5.玩遊戲的話, 顯示卡是哪張?
intel uhd 630,rtx 2080ti

6.希望的螢幕尺寸大小&解析度
27"-32", 4K IPS, 有留意過LG 32UD59,BENQ PD3200U,EW3270U但係都好似揀唔落手

想買xl2546 但都係2年前出既
想問下2019年會唔會有同類型產品？
驚買完就出新野

我發現我有可能是對的,
U3219Q的PWM問題可能沒有這麼嚴重
RTings說他的PWM頻率是200Hz
但我看覺得就是1000Hz吧..

如果真的是Rtings標錯,
U3219Q也有8區控光, 這款又便宜性能又跟32UL950近乎一樣
這款真的就非常經典就是了.

PD3220U出來好像還會更貴上一些,
而且應該沒有8分區控光的機會存在吧

似乎是rtings標錯了
不過這種local dimming 沒什麼幫助吧?

There is a very high-frequency flicker, as well as a 200Hz wobble. The high-frequency flicker isn't noticeable, but the 200Hz wobble can be noticed on our moving RTINGS logo pattern when the backlight is turned down.

算了一下不是1000Hz耶.. 50 x 200 是10000Hz才對..
又仔細看了下, 好像又覺得他沒有打錯呢..

原文"There is a very high-frequency flicker, as well as a 200Hz wobble." 所以wobble他指的是那個0.005發生的那一整個峰就算一個搖擺的樣子.

那我還真不知道為啥他要給2.4分了, 好像是要特別狀況下才可以注意到這個200Hz峰的差距.

但照理說10000Hz已經是超高頻率就是了. 的確是接近不閃屏的程度了吧. 不知道那個峰有高低差會造成什麼問題就是了. 他的重點也許在那邊.. 但這很難理解..

可以確定的是 手機應該的確是拍不出來任何水平線的.. 因為10000Hz已經超高了吧.

側光8區對HDR也許還是不無小補吧.
有可能還是比沒有好的機會存在, 畢竟那功能應該可以關掉吧.

請問用緊1080TI, 會用黎PC+PS4兩用
AD27QD 定XG32VQR 好?
假設AD27QD的話, 邊度有DEMO睇??

budget 大約7000 有邊d選擇比較好 有留意過廿凜絲講嘅
EW3270U VA panel 算係有個hdr咁 但係個人想用ips多啲 LG又好似話有角落紅點 唔知點選擇好

AD27QD 之前諗住買 但周圍都要訂 應該冇demo睇最後揀左第二隻

巴打買左邊隻？
都係一樣spec ？

這樣不用選32ul950了
還是nano ips還是值得加錢選用?
不過32ul950 在SDR模式也能開啟local dimming的樣子

NanoIPS後來覺得還真的是沒啥差吧
我後來看到34WK95U的光譜, 也就是傳統的PSF螢光粉方案罷了.
不知道那個200Hz峰會造成什麼就是了,

當然U3219Q還是CP高的多吧
Rtings也認為直接買便宜的U3219Q就好了

話說X27的光譜真的超強, 都是量子點但差距超大.
X27完完全全接近理想光譜, C24FG70差的遠了
看來量子點也有分等級就是了, X27/PG27UQ是最高級的,
應該也是現在LCD技術的最強背光源方案了

ACER X27

SAMSUNG C24FG70

PG279Q
差唔多spec 多左個硬件g-sync
冇左HDR

而加呢

睇字會唔會好差？

上網字差D，不過睇片打機正

華碩昨天也放出了這個產品影片 哈哈..

The ROG Swift PG360° Gaming Monitor

睇字真係差過普通mon少少,
不過24吋1080P, 60cm睇都勉強接受到
銳利度較到68好少少,
但係細又灣既字例如"(" , "m", "0", 去到灣位都係矇矇地,
貼近睇會多左D唔係白色既光出來, pixel 都睇到唔多緊密
好彩唔係買27吋

呢個真, 如果有錢買2K就冇呢個煩惱

ex3501r vs aw3418dw
點揀好
主睇片 副打機

還以為是什麼概念產品

都係咁，試過調120hz都會閃

BM270比得上X27/PG27UQ的量子點嗎?

請問一下禁樣係咪死點?
check mon 果時冇check清楚黑色
岩岩打機果時loading先見到

試死點要用全白色

白色又冇野得
得黑色同灰色有野

BM270

X27

好問題.. IBXT兩台都有測, 可以仔細比較吧

但只看光譜圖好像比不上X27呢
好像還是存在差距 BM270的綠色跟紅色低藍色不少
可能X27/PG27UQ的背光源還是比較先進的樣子

BM270

想問下SW2700PT同價位有無其他差唔多嘅選擇？

專業級螢幕都比不上遊戲級螢幕

呢隻最初都有望過
不過因為我會PC+PS4都係MON出
所以想有埋HDR比PS4
2K, 144HZ, 有SYNC, HDR 400, 10 BIT COLOR(120 HZ)
加埋其他FEATURE 同咁既價錢
想睇下仲有無接近既MON

有有人玩lol FPS 正常 ping 正常 但係硬係會時不時lag，上網睇人話係mon既hz唔夠，之後我換左Msi mag24c 144hz 1ms mon 問題仲係到。究竟係咪關mon事？

利申：
電腦spec係
I5-9400f
Rog B360m-G
Rog rtx 2060 oc
Corsair 16gb 3000 ram

舊機係咁 換左新機新mon都係咁唔見玩bf5會係咁

gaming 放hdd 定 ssd

Ssd

afterburner check usage

不過BM270也有拿到IXBT的推薦獎吧
看起來性能也不差就是了.

咁打機會唔會有殘影 ？ 我見人講上網都會殘影

應該講緊舊版70尾，
用緊c24fg73唔覺有，
可能眼唔夠好

不過字真係差D，
睇字多真係要考慮下，
漫畫，睇影片，打機就唔錯。

唔知係我眼殘定係真係冇, 總之我唔多覺
呢隻mon個反應時間寫MPRT 1ms, 雖然唔係GTG, 但MPRT 1ms都唔會差得去邊掛?
佢有得較個response time去到fastest, 但係開左就冇Freesync

2k mon 60Hz 唔打機
Mon同display card都有 HDMI 1.4 / DP1.2

用 HDMI 定 DP好啲?

6000零蚊 curved monitor 最少想要2k only駁macbook睇戲到底有咩好介紹

DP好係邊度？

撘單問埋DP去mini DP 同 DP去DP 有冇話有咩分別？
Thanks

推

ASUS ROG Swift PG349Q
華碩 ROG 要補出一款PG348Q的升級版
規格跟AW3418DW, X34P一樣的PG349Q.

我最後都買左呢隻 覺得個芒太光

試下黑平衡20，100亮，
對比慢慢調細，
好似隻Mon減亮會無左不閃屏。

有冇啲高級啲嘅dp cable 介紹下？
同埋有冇3入一出或者四入嘅分流器係其中一個輸入係dp 頭其餘係hdmi頭？下星期二隻PG27UQ 就收貨想買定啲嘢準備下，本身有PC，PS4 ，switch 要駁mon 全部都hdmi，而家整個dp頭，有啲頭痕

即係呢種

100好光 刺眼
打機係爽
但上網睇野好辛苦

你買個hdmi 一開三咪得
pc 插dp
其他照插hdmi

LG 32UL950-W
各位師兄對呢個mon評價如何？睇片打機用

買u3219q 好過

勁d!?

平3000🤤 流晒口水

C34f791同佢比呢？淨睇戲

曲mon來？以架新科技好多名目。睇到眼都花。真心唔識分